[高爾夫巴利一肛入洞] 皇家馬德里球迷吹水區 (193)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

topic

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

其實唔難

樓主既老母個仔不嬲高汁

正皮比topic

Why not is皇家馬德羅球迷吹水區

請進

標題打錯字 改改

France Football: Zidane starts operation Mbappe

Kylian Mbappe is top of Zinedine Zidane's wish list this summer as he tries to rebuild the Real Madrid squad at the Estadio Santiago Bernabeu.

臭包皮

又係肉酸1000

佢狗黎

陰濕乃牠本色

哥爾夫巴利

好波 !

280m

牠狗都不如 狗都識看門口

爆

一肛入洞

是高爾夫的追球 , 還是雞汁牛肛的不挽留 ?

想要女朋友

- -

你不是還有左手嗎

佢有男朋友

簽互不抽水條約ok?

我係佢男朋友 屌撚爆佢屎忽

一陣你又叫牙維幫你簽

Real Madrid's summer targets: How much would you pay?

How much would you be willing to part with to sign Kylian Mbappe? Or Eden Hazard?

塞左GOLF BALL未

未

宵夜 辛辣麵

以為ching食高爾夫球

報告長官 洗唔洗句句jer住哂

《法國足球》：皇馬2.8億歐元求購麥巴比

【體育】金球獎主辦單位《法國足球》爆料，指皇家馬德里準備向巴黎聖日耳門開出破轉會費紀錄的2.8億歐元，求購前鋒基利安麥巴比。

根據《法國足球》，施丹回歸皇家馬德里執教後，希望羅致基利安麥巴比（Kylian Mbappe），激活今季死氣沉沉的鋒線；私底下，這名法國球王已經跟這名後輩表明態度，希望他為皇馬披甲。

報道指，皇馬在下星期就會向巴黎聖日耳門出價，雙方將會舉行轉會談判，相信此事在未來數月都會佔據各大報章體育版的頭條。皇馬青睞麥巴比早是公開的秘密，當他於2017年由摩納哥改投PSG時，皇馬已曾出手，可惜未能獲得心頭好。

施丹早前被問及羅致麥巴比的傳聞時表示：「你知道我只會談自己的球員，但我當然有留意他。現在不是討論轉會的時候，我回球隊不是為了列出購買清單，而是領軍強勢完成今季。」

圖片來源 : ©AFP

包皮來 即印波衫

賓周與包皮
睇名都知係天作之合

厲害了 我的國

得 3 億，2.8 億買包皮 ... 剩番 2 千萬，買條毛 ...

巴爾可以加錢換世三嗎？

唯有靠賣人

睇到大陸個邊話買武球皇
笑到我想死

猩 占 高三個夾埋應該賣到億五嘅

隔籬仲寫住歡迎您
唔知點解覺得好好笑
我的國特別嘅歡迎方式
踢個盃仔都無端端俾人鏟到骨折斷腳

大你十件

不了

MARCA: Real Madrid deny France Football's story. Neither Zidane has promised to convince Mbappé , nor does Florentino intend to to approach PSG on this matter. The relationship between both clubs is perfect.

而家媒體作新聞唔洗用腦。。。

佩仔又豬

柒到無得再柒

施daddy太冇用 佩仔已盡力

根據馬卡資深記者José Luis Sánchez的消息，皇馬已經放棄了今年夏天引進麥巴比的計劃。

“麥巴比是個不現實的目標，巴黎不會將其出售，哪怕拿出歷史上最高的價格也是不能讓巴黎放人。皇馬將轉向其他的目標，操作更為切實可行的轉會。過了2020年之後，引進麥巴比可能更可行一些。而現在是不可能的。”

根據“國米新聞網”的報導，高華錫的經理人已經聯繫了國際米蘭和拜仁慕尼黑，目前從雙方都得到了“不溫不火”的回答。尤其是國米方面，高華錫的回歸不在蘇寧方面的工作重點上。

根據塞爾電台、cope電台和《馬卡報》等多家西班牙媒體消息，皇馬方面否認了關於2.8億歐元報價麥巴比的傳聞，並且認為相關消息居心不良，這樣的消息出現是否有著針對皇馬的非常惡意的動機。

包師兄

臭師兄

佩仔怕psg怕到

佩仔廢到

笑你媽

Welcome mane

shut up liv dog

Poback

唔要垃圾

ho ball

Fifa幾撚時先幫牙維整樣
以為黑到睇唔到就唔洗整？

如果卻走 高仔應該要留

人地出面咁開心 唔好阻人啦

留佢老母祝佢斷腳死

好兄弟！

我願意用高仔換皇馬真10號

ozil

收爹

南美最強攻中

美斯

Pjanic joins Real Madrid list for Zidane's summer overhaul

Courtois-Navas: international break reveals no clear favourite for Zidane

Neither player has had a particularly fantastic international break, with the Belgian committing a grave error against Russia to allow them score in the 16th minute.

愛蛇猛將如雲，下屆不敗奪冠

👊 @Benzema for @RealMadrid this season...
⚽ top goalscorer (22 goals)
🚩 most appearances (45 outings)
⏱ most game time (3,598 minutes)
#HalaMadrid

華仔係咪要走

佩狗：走喇，我哋有細華

肉酸主席表示得賓周同禿猩係非賣品，其他隨便走

下季正選細華+米列

佩：Gracias Ramos y Adiós

依家施daddy話事 佩你地老母牙-.-

佩仔快d死

爆炸死

長命百歲 百病纏身

而家d阿迷好惡毒

逼到雲爺爺走

包皮黎呀維咪無位踢

Wong post is dying

no james no party

👍

疤狗

肉酸係狗 柒到骨痺

又一負皮

操完野
肉酸呢啲垃圾我一拳一件

今次認同你

Book咗活動室 你同我出黎

觀塘嗎

有book埋高爾夫球嗎

James Rodríguez wants to leave Bayern Munich...but Zidane

The Colombian player on loan in the Bundesliga from Real Madrid has made his intentions clear according to El Chiringuito, but the solution seems far from simple.

Real Madrid: Mbappé ready to ask PSG for move - report

According to a report on Spanish TV, Real Madrid target Kylian Mbappé has told boss Zinedine Zidane he's keen to make the deal happen.

好靚仔

不如直接改名做 肛塞高球

西媒係咁9up
一陣搞到psg嬲豬就on99了

快點買走禿

佩狗死左佢啦

不要再抽手足牛筋了

世清

請手足要以肉酸為大敵

大家要清除肉酸狗

好！

爆！

等佢買走25、高狗、禿任君選擇

學下你大佬世清啦 比人抽水就笠水

收皮啦雞

你一定有份正皮

得世清一個負皮

邊個正皮比肉酸屌

Hazard remains in pole position to sign for Real Madrid

Keylor and Marcelo out fishing 🎣 during this international break 👍

到底找左數未

Mane, the player who could shake up Zidane's attack

Zinedine Zidane wants a revolution in attack at Real Madrid and he hopes to sign a player with electric pace who can play on either flank, with Sadio Mane having emerged as a key target for the coach.

International Champions Cup 其中一場

Arsenal v Real Madrid July 23rd at Fed Ex Field Washington

International Champions Cup

Real Madrid vs AC Milan

好似係

Real Madrid fixtures: upcoming matches in LaLiga

Real Madrid fixtures

Sunday 31 March 20:45 | Real Madrid - Huesca (Santiago Bernabéu)

Wednesday 3 April 21:30 | Valencia - Real Madrid (Mestalla)

Saturday 6 April 16:15 | Real Madrid - Eibar (Santiago Bernabéu)

Monday 15 April 21:00 | Leganés - Real Madrid (Butarque)

Sunday 21 April 16:15 | Real Madrid - Athletic Club (Santiago Bernabéu)

Thursday 25 April 21:30 | Getafe - Real Madrid (Coliseum Alfonso Pérez)

27/28 April (TBC) | Rayo Vallecano - Real Madrid (Vallecas)

4/5/6 May (TBC) | Real Madrid - Villareal (Santiago Bernabéu)

11/12/13 May (TBC) | Real Sociedad - Real Madrid (Anoeta)

18/19/20 May (TBC) | Real Madrid - Real Betis (Santiago Bernabéu)

U支持邊隊

Feel到到時皇區會搵唔到佢

多英超粉絲 馬爾他球迷噓爆拉莫斯

【體育】西班牙球星沙治奧拉莫斯個性張揚，球迷對他也是愛恨分明，馬爾他球迷周二對他就報以噓聲。

西班牙在周二歐洲國家盃外圍賽作客以2:0勝馬爾他，中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）來到這個歐洲小國，也遭到對方球迷的噓聲對待，實在令人莫名其妙！如果作客英格蘭也可以理解，究竟原因是甚麼？

《馬卡報》賽後提供答案，原來馬爾他和英國的關係十分密切，很多島民都是英超足球的支持者，上屆歐聯決賽，拉莫斯弄傷利物浦球星穆罕默德沙拿的手臂，就成了英格蘭球迷的公敵。

拉莫斯今季分別作客英格蘭、威爾斯和克羅地亞，不約而同遭到對方球迷的噓聲招呼，皆因威爾斯多英格蘭球迷，克羅地亞中堅洛夫雲也是利物浦的主力。

圖片來源 : ©AFP

藍剔唔應

隻粒水狗呢？

我係皇家馬德里派進英超既臥底

又有正皮

姐係25

除了肉酸 大家都係皇馬既好手足

牠的分身

nigga維

肉酸狗

肉酸狗必須反

why-.-

屌你老母死獌狗！

靜啦死疤狗！

好！！

佢係猁疤狗先啱

琴晚o仔又一個助攻

拉莫斯：勝利獻安歷基

【體育】西班牙在主帥安歷基未能親自督師下在歐國外奏捷，後防大將沙治奧拉莫斯坦言球隊未因變異影響部署，並把勝利獻給主帥。

「雖然教練（安歷基）缺陣，我們依然準備得非常好。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）賽後說：「這是一個艱難的狀況，團隊感受到教練受到個人問題困擾。我們把勝利獻給他與家人，大家幹了所需要做的。」

「在這球隊，我們都是一家人，所有人都感受到其他人的個人問題。」狂牛西班牙在周二這場歐洲國家盃外圍賽F組作客魚腩馬爾他，早於賽前數小時，西班牙足總發表聲明指主帥安歷基因為重要的家庭問題，不會領軍出戰，副手羅拔摩蘭奴頂上。聲明同時呼籲大眾尊重安歷基的私隱。

這場牌面上強弱懸殊的比賽，狂牛終憑前鋒艾華路莫拉達包辦兩球，輕描淡寫地以2:0勝出。

圖片來源 : ©AFP

o仔返黎ok?

皇區隻狗呢？

你咪係到

[拖舟回歸] 皇家馬德里球迷吹水區 (192)

點睇肉酸被疤狗認證為利區高汁會然

好好地看門口吧

高汁會員係事實 但唔係利區

皇區隻狗

你個配詞掉轉左，幫你修正返先
利區會員係事實 但唔係高汁

咁肉酸躝

多謝大家反肉酸

支持世清

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

垃圾轟收錢啦喂

又係呢句 悶5悶啲-.-

Shut up and take Perez money

你日日咁25都唔悶-.-

佢要兼顧猁同疤，點會悶

Gareth Bale is transferable

Real Madrid have made the decision to sell Bale in the summer and the Welsh attacker will be sold to finance the purchase of a galactico, something promised to Zidane.

Real Madrid want to sell Gareth Bale at the end of the season and his performance between now and the end of May does not matter. After six years at Madrid, Real Madrid and Zidane have decided that the Welsh attacker is not in their plans moving forward.

Pogba's agent sets salary demands for Madrid and Juve

With the reported interest from Madrid and Juve, Mino Raiolo has laid down Pogba's salary demands that would make him the highest paid player at the Bernabéu.

Paul Pogba’s agent Mino Raiola has set the the French international's wage demands at 16 million euros a year should Real Madrid or Juventus look to sign him this summer, according to Tuttosport.

要破樸巴咁不如要拉比奧特

邊個25我 一世生癌

兩個都麻煩友 但pogba勁rabiot好多
btw 呢類型中場 想要sms多d

經皇區董事局商議後 會員佩雷斯主席正式被逐出皇區

最緊要係嗰3億可以唔郁 再補強

牠狗也不如

皇區董事局重組完畢 現由世界情色王接任主席

J.洛告知拜仁將離隊！下一站或是...英超？

香港時間3月27日，西班牙記者Edu-Aguirre爆料：今季與拜仁租借合同到期的J.洛，已經告知拜仁主席漢尼斯自己想要離開的想法。

J.洛與拜仁的租借合同將在賽季末到期，拜仁方面擁有4200萬歐的買斷條款。此前拜仁高層表達了希望J.洛留下的願望，但據德媒透露：拜仁教練高華仍在猶豫中。

西班牙記者Edu-Aguirre在參加一檔節目時透露：「J.洛已經告知拜仁主席漢尼斯，自己在慕尼黑並不舒服，想要回到皇馬。但是隨著施丹的回歸，J.洛回來並留在皇馬的可能性很小。」

《阿斯報》分析：如果J.洛離開拜仁，皇馬的計劃是將他以7000萬歐的價格出售給其他球隊，J.洛的未來很大可能在英超。

皇馬鎖定英超兩大巨星！夏薩特+利物浦黑煞

日前《法國足球》爆出了皇馬將報價2.8億歐元求購麥巴比的消息，不過對於《法國足球》的報導，皇馬高層予以了否認。皇馬高層對《馬卡報》表示：「我們不會去報價麥巴比。」皇馬高層表示，他們非常清楚，今年要想引進麥巴比是不可能的，球會希望對此進行闢謠。《馬卡報》披露，在施丹的轉會選擇中，夏薩特和文尼目前處於優選地位。

文尼是施丹喜歡的球員之一，施丹希望革新球隊的進攻線，他希望球隊能引進一位閃電般的，能引爆兩個邊路的球員。文尼三年前從修咸頓以4180萬歐元的價格轉會利物浦，而此前修咸頓引進他只支付了1180萬歐元。自2016年登陸晏菲路球場以來，他創造了很好的數據。

相關新聞：【賣人籌錢】皇馬今夏願為施丹燒足...億！

文尼在施丹上一次執教皇馬時就已經被列入了收購名單。施丹要求皇馬引進文尼，他甚至親自打電話給文尼，告訴他自己的計劃。文尼代表利物浦出場111次（上場9153分鐘），攻入53球，貢獻21次助攻。而現在，《馬卡報》瞭解到，施丹仍希望皇馬引進文尼，以在下季加強球隊的陣容。

事實上皇馬去年夏天曾與文尼達成協議，但因為施丹離開，最終的轉會沒有成功。這項行動現在因施丹的堅持而被重新激活，在重返皇馬後，施丹獲得了轉會方面的全部權力，文尼已經成為了施丹的首選。

德國「轉會市場」評估文尼的身價為8500萬歐元，但這價格只能作為參考。皇馬將不得不與利物浦進行談判，而此前利物浦將古天奴以1.6億歐元的價格賣給巴塞，皇馬要想引進文尼，價格肯定也不低，再說，文尼與利物浦的合約到2023年才到期。

相關新聞：麥巴比拒皇馬有隱情！歐聯淘汰恥辱太大...

另一方面，夏薩特也一直都是皇馬的收購目標。最近與皇馬聯繫在一起的球員很多，但一個名字是不變的，那就是夏薩特。夏薩特一直都表達對皇馬的嚮往，在施丹回歸皇馬後，他對皇馬就更嚮往。雖然車路士希望與夏薩特續約，但他一直沒有接受續約合約，而且他與車路士的合約一年後到期，這對車路士來說是非常不利的。

《馬卡報》指出，要想滿足施丹的願望，皇馬高層將不得不付出巨大努力，而未來幾個月，皇馬將尋找引進施丹敲定的收購名單上的球星的辦法。（沙治奧）

麥巴比拒皇馬有隱情！歐聯淘汰恥辱太大...

法媒《巴黎人聯隊》消息，尼馬和麥巴比下季將留隊，巴黎歐聯出局後，麥巴比不想作為失敗者離開球隊。

尼馬的父親發表聲明稱，他將留在巴黎。雖然吸引了其他豪門的興趣，但尼馬和他的團隊在巴黎感覺都不錯，他和卡塔爾老闆的關係也不錯。

相關新聞：【賣人籌錢】皇馬今夏願為施丹燒足...億！

麥巴比的父親兼顧問經常和皇馬接洽，雙方甚至討論過麥巴比在今夏加盟皇馬。不過巴黎歐聯16強出局改變了局勢，麥巴比不想作為一個失敗者離隊，他對Telefoot表示，自己想留在巴黎。

不過施丹回歸皇馬後，麥巴比獲得了加盟班拿貝的良機。《巴黎人聯隊》指出，今夏尼馬和麥巴比不會離隊，但明年夏天他們可能會掀起轉會熱潮。

【賣人籌錢】皇馬今夏願為施丹燒足...億！

3月14日，皇馬正式宣佈引進了米利唐，皇馬為這位中堅向波圖支付了5000萬歐元，巴西人也成為了皇馬歷史上最貴的後衛。

據《阿斯報》統計，米利唐是佩雷斯第二次入主皇馬時引進的第48名球員，而在引進他後，佩雷斯第二次執政皇馬後已在轉會市場投入了12億歐元，準確地說，從2009-10賽季以來，皇馬在轉會市場已投入了12.115億歐元。

其中，在佩雷斯回歸後皇馬的第一個賽季投入最大，皇馬花費9600萬歐元引進C.朗拿度、6700萬歐元買下卡卡，3500萬歐元引進賓施馬、3450萬歐元買阿朗素，此外還引進了艾比奧爾（1500萬歐元）、格拉內羅（400萬歐元）、艾比路亞（400萬歐元），讓整個花費達到了2.555億歐元。

相關新聞：皇馬鎖定英超兩大巨星！夏薩特+利物浦黑煞

在皇馬歷史上，從未在一個特定時期內投入12億歐元，不過在這一階段，皇馬出售球員的收入也達到了6.8185億歐元，其中C.朗拿度一人就賣了1億歐元。

佩雷斯投入的12.115億歐元，6300萬歐元花在了5位門將身上，2.75億花在了11位後衛上，4.87億歐元花在了21位中場上，11名前鋒也花費了3.865億歐元。而1.01億歐元的巴爾是身價最高的。

據《阿斯報》報導，佩雷斯已經答應施丹，為球隊引進3位巨星以及多位實力派球員，以加強球隊的競爭力。種種跡象都表明，今夏皇馬將打破2009-10賽季2.555億歐元投入的紀錄。此前《法國足球》報導，皇馬將為麥巴比報價2.8億歐元，但皇馬高層予以否認。

相關新聞：皇馬巴塞死心吧！曼聯表態兩戰神為「非賣品」

而據西班牙《每日體育報》披露，佩雷斯已決定在轉會市場上投入6億歐元。在引進米利唐之後，皇馬將引進夏薩特，比利時球員的轉會費會在1.15億歐元左右。除了夏薩特，皇馬還看好熱刺的艾歷臣、曼聯的普巴、國米的伊卡迪、法蘭克福的祖域。皇馬準備的現金是2.5億到3億歐元，為了讓轉會投入達到6億歐，球會必須出售多位球員，包括巴爾、伊斯高、馬些路、拿華斯等球員都可能被皇馬出售。（沙治奧）

佩雷斯's home

好 !

皇區成員隨即變得勇武

70m

Boom

Zidane is impressed with Fede Valverde’s performance in training. He likes his strength, dynamism and verticality, he partly reminds Zizou of Kovacic. Zidane is convinced he will be an important player next season and needs to convice Fede that he will get more minutes. [marca]

4億安姆巴比

淨係記得佢炒晒堆單刀=.=

泰迪警告雲尼斯奧斯：必須好表現至踢得美洲盃

【體育】巴西國家隊主帥泰迪警告，雲尼斯奧斯祖利亞如想參戰美洲國家盃，餘下球季必須有好表現。

皇家馬德里超新星雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Jr.），因傷錯過國家隊最近兩場友賽，或要到5月才能復出，屆時距離夏天美洲盃的開賽時間所餘無幾。「雲尼斯奧斯錯過了機會，他復出後一定要有精采演出才能有機會入選名單，阿積士的大衛拿尼斯發揮理想，還有李察利臣虎視眈眈。」

除了羅拔圖法明奴和加比爾捷西斯之外，鋒線競爭激烈，巴西主帥泰迪承認難以取捨。

18歲的雲尼斯奧斯今季表現令人留下深刻印象，惟3月初歐聯受傷，將會錯過多場大戰，就算能在季尾回歸，留給他重拾狀態的時間亦不多，何況主帥已由蘇拿利轉為施丹。

作為今屆美洲盃主辦國，巴西分組賽的對手是玻利維亞、委內瑞拉和秘魯，出線該無難度。

圖片來源 : ©AFP

🔝🇪🇸 @SergioRamos has racked up a record number of wins in a Spain shirt! He has drawn level with @IkerCasillas on 121 victories! #HalaMadrid

世三 今夏會唔會黎
會
唔會

Luka jovic

florentino perez

is dead

Xavi Alonso

Kylian Mbappe

Denis Cheryshev

James Rodriguez

Yui Aragaki

International Champions Cup schedule

Saturday, July 20

Bayern Munich vs. Real Madrid -- Houston, NRG Stadium

Tuesday, July 23

Real Madrid vs. Arsenal -- Washington, D.C, FedExField

Friday, July 26

Real Madrid vs. Atletico Madrid -- Tri-State Area, MetLife Stadium

Corinthians to return Sergio Díaz to Real Madrid

The 21-year-old Paraguayan striker was loaned to the Brazilian club with a purchase option.

In 2016 Real Madrid signed Paraguayan striker Sergio Díaz from Cerro Porteño with the idea he would play for Real Madrid Castilla. A year later they sent him on loan to Lugo, where he barely played after breaking his cruciate ligament.

Díaz sent on loan to Corinthians

On his return Díaz was sent on loan to Corinthians in Brazil, where he's been since last summer and where his deal stipulates he'll be until 1 January 2020. But last season he only played 89 minutes in two games and although he did play in the Copa Sudamericana against Racing de Avellanada last month, Corinthians have already decided they won't exercise their purchase option for the player at the end of his deal, according to UOL.

Zidane wants Ndombélé

Real Madrid are keen on the 22-year-old Lyon defensive midfielder to cover the likely departure of Llorente or Casemiro.

肥牛大佬去拜
下體係咪要比人拆骨

呢件正

拜仁80m買肥牛大佬
無錢買占屎了
回家吧

強勢回歸Carry我皇

Lucas Hernandez

拜都用80m買後防
皇馬仲想省

拜狗唔買斷仲好, 季尾掛牌賣價仲好

80m賣出去

又再記起
回憶中夢寐
有你的中場
原是歐洲最美

靜靜地望向占士憂傷的眼光
才明瞭誰賣了你 冠無望

再一次想占

Thibaut Courtois: "I talked to Hazard and he told me he saw the first half against Valladolid and he did not know how we won that game."

"Hazard is a great player, one of the best in the world. I would like him to be in Madrid"

"As a player and a teammate I would like to have Hazard at Real Madrid & I think he wants to come."

25水埋世三黎先好走

有睇嗰場嘅人都會咁諗

沙比執教首冠 皇馬U13贏聯賽

【體育】皇家馬德里名宿沙比阿朗素周三獲得執教生涯首個冠軍，帶領皇馬U13獲得聯賽冠軍。

銀河艦隊皇家馬德里不光陣容向來豪華，連不同梯隊的教練也極具星味，比如魯爾。周三，U13獲得該組別聯賽的冠軍，接受訪問的教練不是別人，而是前皇馬和利物浦名將沙比阿朗素（Xabi Alonso），派頭十足。

皇馬U13在相關聯賽表現出色，雖然聯賽還剩下3輪，但已經提前獲得冠軍。去年才展開教練生涯的沙比阿朗素固然喜出望外，他接受訪問時說：「這是我第一季執教，成績令人滿意。」

37歲的沙比阿朗素出身皇家蘇斯達隊，2004年加盟利物浦成為頂級中場，2009年更加盟皇家馬德里，最後於2017年在德甲班霸拜仁慕尼黑結束球員生涯。

雲達華治指巴利要成功就要做醜人

加里夫巴利在皇家馬德里總是備受批評，他的熱刺前隊友雲達華治說，如果想成功就要接受自己某程度上做醜人。

雲達華治說，巴利如果想在皇馬成功，就要學習自私一點。他說荷蘭人會明白某些時候就要做醜人，即使做醜人都可以很正面。

雲達華治說：「巴利值1億歐羅，既然球會付了高昂轉會費他就要工作。好似他在熱刺最後一年，包辦所有罰球，搶做每項工作。即使皇馬有很多好球員，他都應該試著這樣做。」（）

我覺得沙比做教練會好過魯爾
魯爾似做主席嘅人

華治搞錯咗，廢猩嘅最大問題係廢

Rodrygo already knows he has a place in the Real Madrid team

Real Madrid have undertaken a transfer policy of securing the brightest young talents before their market value explodes to an unmanageable level, and one such player is Rodrygo, with the Brazilian arriving in the Spanish capital in the knowledge he has a place in the Los Blancos team.

Luis Figo: Sergio Ramos deserves to win the Ballon d'Or

Luka Modric took home the Ballon d'Or for 2018 after helping Croatia to the World Cup final, but Luis Figo believes that Sergio Ramos also deserves to win the top individual prize.

"It's clear that Sergio Ramos deserves to win the Ballon d'Or," Figo explained in an exclusive interview with MARCA.

"Being a defender is almost like being a goalkeeper, it's a lot more difficult to win the award, but Cannavaro managed it.

"It depends on the moment, on the year, but for quality alone it's obvious that Ramos should win it."

"Mbappé may say goodbye to us in 2020"

Dominique Sevérác, a journalist at Le Pariesien, confirmed the possibility of Mbappé's departure, with Real Madrid set to move for the player.

近排啲波睇落好平庸

拉莫斯Twitter問男星：你個樣似我！

【體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯在Twitter問加拿大男星Pablo Schreiber，有沒有人說兩人長得很似。

皇家馬德里球星沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）果然是網紅，閒來無事就在社交網站發表偉倫，周三更在Twitter問加拿大男星Pablo Schreiber：「不知道有沒有人那樣問你，反正天天都有人告訴我，說我們長得非常像。你覺得呢？很高興認識你，兄弟！」他還擔心對方看不到，特意「tag」了對方。

當然，拉莫斯也懷疑對方不看足球，於是先自我介紹：「你好嗎？我是沙治奧拉莫斯，是一名西班牙職業足球員。」Amazon替拉莫斯拍的紀錄片即將推出，難道他覺得將來可能進軍演藝界，因此率先認識一些影星同行？

網民當然不放過調侃的機會，紛紛張貼拉莫斯和馬、拉莫斯和女孩的相片，表示他其實跟很多東西都很相似。最特別是有人張貼他和前蘇聯領導人史太林的相片，兩人也的確有點像。

圖片來源 : Twitter圖片

比某會員燈死左

55

肉酸必須要處死

狗頭鍘伺候

生cancer

處死後懸掛在班拿貝城樓暴曬七日七夜

咪影響城樓景觀啦

《巴黎人報》：麥巴比2020年上「馬」

【體育】皇家馬德里力爭簽入巴黎聖日耳門前鋒基利安麥巴比，《巴黎人報》爆料將會在2020年成事。

自從法國球王施丹再度執教皇家馬德里後，盛傳極力爭取羅致基利安麥巴比（Kylian Mbappe），更有指這支西班牙班霸準備向巴黎聖日耳門開出破紀錄的2.8億歐元轉會費，只是皇馬立即否認。

《巴黎人報》著名體育記者Dominique Severac周三爆料，指PSG肯定「新亨利」下季留隊，而後者跟施丹傾談後，將在2020年離隊：「麥巴比下季會留下來，PSG不會賣他，但之後可以離隊。2020年歐國盃前或後，麥巴比或跟我們說再見。」

施丹早前被問及羅致20歲的麥巴比的傳聞時表示：「你知道我只會談自己的球員，但我當然有留意他。現在不是討論轉會的時候，我回球隊不是為了列出購買清單，而是領軍強勢完成今季。」

圖片來源 : ©AFP

傳皇馬隊

小白去唔去到歷史TOP3中場?

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拖dad同大哨混合體

你同630愛將=大哨

《隊報》今天的封面上，麥巴比、普巴和夏薩特成為了皇馬的收購目標。該報同時表示，今夏皇馬已經準備了5億歐元的轉會預算，重新打造一支豪華陣容。麥巴比、普巴、夏薩特都是皇馬盯上的獵物。

皇區24

因為有人走數

L'Equipe: Real Madrid have 500 million euros ready for signings this summer

Real Madrid are reportedly set to spend big this summer and have a 500 million euros transfer kitty to work with in the market.

According to L'Equipe, the plans within Los Blancos are now to reinforce and they have earmarked big money for a new project.

They claim that 500 million euros is available and that Real Madrid are keen on Kylian Mbappe, Paul Pogba and Eden Hazard as the first names on the list of potential arrivals.

得一個西人

AS: Rabiot a free agent. Florentino and Zidane like him. Sources close to PSG suspect he already has an agreement with Real Madrid. Was wanted last summer to replace Kovacic.

Who?

我賓已經同大哨同level到啲人會分唔清邊個打邊個
仲要係個有10號位DNA嘅大哨

Tancredi Palmeri已認證帳戶 @tancredipalmeri

BOOM! Real Madrid having today a summit for Icardi!

Bang

Real Madrid and Juve set to contest Zaniolo signing

According to Italian outlet Sportmediaset, both Real Madrid and Juventus are set to go head-to-head in an attempt to sign AS Roma player Nicola Zaniolo.

Real Madrid looking for the new Vinicius as they follow Reinier

The race is on to sign Reinier, who is currently at Flamengo, with AC Milan also interested along with Manchester City and Roma too.

According to Italian media, Real Madrid are chasing another Brazilian youngster. After signing Vinicius and Rodrygo, they are keeping very close tabs on 17-year-old attacking midfielder, Reinier Jesús Carvalho. The interest in the teenager is not new and the club are aware of his €70 million release clause.

高圖爾斯爆夏神想上「馬」

【體育】泰拔高圖爾斯坦言，希望好友夏薩特有一天來到皇家馬德里比賽，更透露「夏神」本身亦希望來投銀河艦隊。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）與夏薩特（Eden Hazard）一向老友鬼鬼，談到「夏神」將投皇家馬德里的傳聞時，該名皇馬門將說：「他是我球圈中的好友之一，我不知道他會否跟皇家馬德里簽約，甚至不清楚哪間球會對其感興趣，從我的角度而言，他是世上其中一位最佳球員，我很想他來到這裡（皇馬）。他是否想來這裡？是的。」

儘管今天已轉投了前球會馬德里體育會的同市死敵皇家馬德里，但高圖爾斯仍很感謝馬體會過往的栽培：「我對馬德里體育會和馬體會球迷有著美好回憶和特別感情，轉投馬體會是我人生其中一個最佳決定，作為一名門將，我進步良多，跟施蒙尼有著一個要好的關係，他對我的事業影響深遠，我清楚兩軍之間存在激烈競爭，然而令我憤怒的，是他們於打吡戰期間向我投擲玻璃樽，玻璃樽非常接近我，差點令我受傷。」

「皇馬跟馬體會的分別？在皇馬，壓力是較大，球迷們要求更高，我很喜歡這點，你不能拿他們的主場來互相比較，如你來訓練場走一趟，你就會明白皇馬到底有多大，是我前所未見的。」

圖片來源 : ©AFP

Vinicius' recuperation ahead of schedule

Everything points to the Brazilian player being back in action at the end of April with his spirits lifted following a call from Brazil coach Tite.

Man Utd need Champions League to get Bale, says Cole

Manchester United will need Champions League football if they are to stand any chance of luring Gareth Bale away from Real Madrid, says Andy Cole.

"I think Manchester United should be going for all top players of that calibre. That's what Manchester United is about.

"Do those players want to come to Manchester United? That's the question.

"If Manchester United miss out on Champions League football... top players want to play Champions League football.

"When you are playing at that elite level, it's not all about money. People think it's all about money, but you speak to players at elite level.

"Do you want to play Champions League football or do you want a few more quid? They will say Champions League, because they want to win it - it's a special competition.

"So if Manchester United miss out on Champions League football, it becomes difficult for them to attract players. It can be tough."

蘇蛇

蘇蛇接收bald

愛蛇接收賓周

雲達華治寄語巴利：自私一點！

【體育】加里夫巴利一直在皇馬未得到球迷的認同，前熱刺隊友雲達華治認為前者在場上要自私一點，從而贏取球迷的心。

2013年加盟皇家馬德里至今，加里夫巴利（Gareth Bale）合共為該西甲球會上陣224場，攻入102球，儘管表現不俗，但巴利始終未能贏取球迷的認同，本月國家打吡的比賽中，巴利被換出場時更受到自己球迷的柴台，因此外界有乓巴利希望回流英超。

雲達華治（Rafael van der Vaart）曾與巴利在熱刺共事，亦曾效力皇馬，他認為巴利在馬德里要堅持下去，「這很奇怪，有時他需要在場上自私一點，成為一位帶來正面影響的自私球員。巴利身價高達1億歐元，竟然球會花了那麼多錢在你的身上，你就需要表現自己，正如他在熱刺最後一季那樣，主射所有罰球，並在場內決定所有。」

雲達華治續說，「這就是他在皇馬應要做的事。我明白要實行有一定的難度，事關皇馬陣中有太多出色的球員，但他應該在場內承擔更多。」

圖片來源 : ©AFP

Bayern Munich, Arsenal and Atlético de Madrid, opponents in the International Champions Cup 2019

Real Madrid’s first match will be against the German team in Houston (July 21, 2am CET).

The first match will take place on July 21, at 2am CET. (July 20, 7pm local time) against Bayern Munich at the NRG Stadium in Houston. The next opponents will be Arsenal, on July 24 at 1am CET (July 23, 7pm local time), with the FedExField of Landover (Maryland) as the venue. The last match in the competition will see the Whites come up against Atlético de Madrid, in a derby that will be played on July 27 at 1:30pm CET (July 26, 7:30pm local time) at the MetLife Stadium in East Rutherford (New Jersey).

識講西文未
唔識點指揮

eden

我可以講英文嗎

🚨Real Madrid are optimistic with the signings of Eden Hazard and Paul Pogba. [@JLSanchez78]

Pjanic, Jovic agent in Real Madrid meeting - El Chiringuito

@alexsilvestreSZ: Jović's agents told Jose Angel Sanchez that they are more convinced to the Real Madrid's project than Barcelona's

Pjanic isn't thinking about leaving Juventus

想要Pjanic把撚牙

施daddy做野你就咪嘈

無佩仔事牙 專心含施daddy條撚啦

高圖爾斯遭前度轟耽於性事：你很軟！

【體育】西班牙模特兒和女主持人Alba Carrillo不滿皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯在節目中談及愛情，炮轟對方是耽於性事。

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）捅中蜜蜂窩，他在接受馬德里電台訪問時，談到前模特兒女友Alba Carrillo，表示自己已經移情別戀，「我們月初已經分手，我們不再是情侶。」Alba Carrilo對此十分不滿，在回應時大爆高圖爾斯的私隱。

「我過去夠保護這位先生！如果你有兩個小孩的話，最好還是管好你的老二，因那不是我要做的事。」Alba Carrillo暗示高圖爾斯有外遇，甚至暗示他耽於性事：「你那東西非常軟！」

高圖爾斯一向風流成性，未成名前就搶走奇雲迪布尼的女友，後來在馬德里體育會認識前女友杜明姬絲，對方替他生下兩個孩子，但仍然被他始亂終棄，投入Alba Carrillo的懷抱。

圖片來源 : 互聯網

費高：拉莫斯值獲金球獎

巴塞隆拿名宿佩奧爾日前指碧基是最佳中堅，至今日又到皇家馬德里名宿費高發聲，該葡萄牙名將力讚沙治奧拉莫斯，甚至指他值得獲頒金球獎。

2018年金球獎由莫迪歷打破美斯及基斯坦奴朗拿度的壟斷，而在球隊名宿費高眼中，另一皇馬球員拉莫斯也值獲此獎：「很明顯拉莫斯也值獲金球獎，作為後衛要獲此獎的難度跟門將獲獎差不多高，不過簡拿華路也成功於2006年得獎。這全看時機，不過只看質素的話，拉莫斯絕對有資格。」

費高作為前巴塞球員，及後轉會至皇馬引起不少球迷咒罵，不過他明言自己當時已作多方面考慮，「當時我希望更受認同，也考慮了多方面的因素，像經濟、名譽及錦標等方面。」（）

25係玩女人呢方面似我

師兄冇女

佢嘅撲救成功率同你cow女成功率一樣

法國媒體《巴黎人報》的記者Dominique Sevérác表示，20歲的麥巴比在明年夏天將會告別巴黎俱樂部。

他在博客上發表言論稱麥巴比下賽季將肯定留在巴黎圣日耳曼，但法國人與皇馬主帥施丹的談話之後，他可能會在2020年夏天離開PSG。

“麥巴比下賽季將繼續留在法國俱樂部……PSG不會出售他。然而，之後，他可能會離開。”Sevérác寫道。

“2020年，歐洲杯前後，我們將會和麥巴比說再見。”

Shit改漏左

你就係630

佢第一個post就係吹奏賓周

之前個名仲要咩保持中立
我已經懷疑左好耐
召喚98出黎開估

仲有non-EU位比Jovic咩

Real Madrid's Brazilian midfielder Casemiro is set to obtain dual nationality, freeing up a much-needed non-EU spot in Los Blancos' squad.

可能可以FREE個出黎

米路 Valverde今年都拎到西班牙國藉
但三個non-EU位預左比牙維牙Goes Militao啦

係疤狗既人啦

Luka Jovic as @elchiringuitotv reported has an almost done deal with Barca, there’s just some differences about his salary.

So this meeting with Madrid could just be a way to push Barca to accept his demands.

So I don’t have high hopes for him to join us.

疤狗簽曬de Ligt de Jong Jovic
又要比人屌打幾年

個迪莊好似好撚勁咁

靠賓賓入波頂住了

負皮~

你收皮～

講真 雖然把握力係二線中甚至二線尾
但佢勝在踢法無私 學喺里昂個陣做Solo Man佢可以 但佢喺皇馬甘願做兩隻翼鋒嘅綠葉 拉開空位同造波樣樣都頂級 而且佢戰術適應能力好強 感覺上正宗世界仔 跟邊隊球隊邊個教練都可以好快適應到
現今前鋒要進化到十項全能 唯獨把握力已經冇咁重要 佢做綠葉真係走得太前 如果將佢嘅全盛時期放喺呢一兩年佢會有更大成就
我諗如果有佢 就算係盧卡古 莫拉達呢啲傻鳩都可以年年20+呀
你又想唔想有好似賓施馬咁嘅前鋒喺你隊波入面?

咪二五

We need James

?

630

98潛水，主席

630唔比98上網

屌，全歐最勁嗰三個新星一個都搶唔到
仲要去哂疤狗到
佩狗你都係辭職喇

佩仔過晒錢比拖daddy搞啦
唔關佢事

佢迷猁同疤，所以要拆我地骨

Casemiro: Zidane never left Real Madrid, he's more than a coach

一死以謝天下喇

[認真] 邊個係630

[認真] 鳩白個sp

98既寶貝

唔係我

特別係埋牙撻Q方面?

回帶能力驚人

牙維有個harddisk專放呢啲黑材料

每個會員既野佢都用緊公司個oracle db儲哂分哂類

呢到有邊個無被佢認證

佢自己都認證埋

屌你牙

你老婆呀630

==梳囉

小氣簿

高爾夫巴利 爆佢！

高爾夫廢猩 爆谷

高爾夫 爆菊！

高爾夫巴利 離隊！

起下199081底真係好似630

起下52571底真係好似非人類

掛住入波要屌佢

迷賓+阿狗+言詞鳩鳩地
真名王

你可以攬佢了

我直覺準過美斯D罰球

爆佢老味

不愧為主席

真！迷占嘅都係高質手足！

好兄弟!

好巴打!

原來狗既視角係咁

佢係雞

98上得網未

屌

加里夫巴利識講西班牙文

奧迪奧蘇拿是皇家馬德里右閘，這位守將頗為欣賞加里夫巴利，又說他其實懂得講西班牙文，只是因為怕醜而懶得開口。

巴利一直被批評不懂得講西班牙文，甚至成為馬些路等人的話柄，不過奧迪奧蘇拿說其實這位隊友懂得西班牙文，只是少開口去講。

奧迪奧蘇拿說：「巴利對我很好，他其實完全懂得西班牙文，只是怕醜而很少開口。我和他溝通是用英文和西文，完全沒有問題。他一直為皇馬付出一切，他的力量、速度和門前精準度，一切都值得我學習。」()

識西班牙文粗口

Zidane set to pursue Koulibaly should Varane leave Madrid

Zidane is a admirer of the 27-year-old defender who currently earns a salary of €7M per season with Napoli currently disinclined to sell the player.

Real Madrid are looking at alternatives should Raphael Varane decide to leave the Concha Espina outfit this summer with Zinedine Zidane singling out Napoli defender Kalidou Koulibaly as an ideal replacement for the French player.

French born Koulibaly has been capped on 31 occasions by Senegal with Zizou being a long time admirer of the 27-year-old tipping off his Real Madrid scouts to the player's talent in his previous spell at the club. Koulibaly joined Napoli in 2014 moving from Belgian side Genk for a fee of €8M and has blossomed at the Serie A outfit being widely considered as one of the best defenders in the league with Juventus and Manchester United also rumoured to be interested in his services, who according to specialist outlet Transfermarkt has a current value of €70M.

good bye 巴利
welcome 高列巴利

屎忽損晒落唔到床

賓周帶牙維操野

到底邊個戇尻尻吹話買文尼

你老豆

你老母肉酸

Reinier: Real Madrid target scores stunning lob for Brazil U17s

Flamengo starlet Reinier, who is attracting the interest of Real Madrid, netted this absolute beauty in Brazil U17s' 3-2 win over Colombia on Thursday.

Adrien Rabiot is on Real Madrid’s summer shortlist, but there is no agreement & he is not a priority for Zinedine Zidane, according to @JulienMaynard.

免費簽得過
但唔簽都冇損失

呢條麻煩友不了
免簽實高人工 到時個個又叫加人工

屌你老母 佩狗 前鋒真係唔撚買?
icardi 啦

佩狗話佢而家唔負責轉會
已經全權交咗俾施dad處理

hi 630

Rivaldo: Real Madrid target Mbappé not worth 280 million

Rivaldo has said the 280-million-euro price tag on Mbappé is exaggerated and criticised the modern market for the pressure put on players.

Brazil legend Rivaldo has said that that the speculated 280 million euro that Real Madrid are willing to offer PSG for Kylian Mbappé is over-inflated, claiming there is no player in the world worth such a price tag.

“These days I read in the French press that the transfer of Mbappé to Madrid could cost 280 million. To pay a figure like that for any player is an exaggeration. Not even Messi, Cristiano Ronaldo or Neymar are worth 280 million,” said the former Barcelona striker in an interview for Betfair.

630 又回歸?

佢掩藏得好左
可惜瞞唔到我

果然係天才

主席勁到

Borussia Dortmund's Jadon Sancho and Real Madrid's Rafael Varane are top of the Manchester United shopping list, say The Independent.

630禁錮98是殘忍的

你唔返利區對大家都殘忍

吹？打我牙

Lm

牠以為世清好欺負

New Bernabéu: Real Madrid get green light to start work

Madrid City Council has given the LaLiga giants final planning permission to begin their 575m-euro stadium revamp.

Real Madrid have received final planning permission to begin remodelling their Santiago Bernabéu home stadium, AS has learned.

欺呀欺呀欺 粒到瑞和街

肉酸老母冇帶你睇獸醫？

世清討伐牠

FootyHeadlines: Real Madrid Anthem Jacket for next season 2019/2020.

狗未必出jacket

Messi: I miss Ronaldo in LaLiga

Real Madrid - Huesca: Keylor Navas set to keep place in goal

Keylor Navas rejoined training on Friday as Real Madrid prepared for Sunday's Huesca clash, while Thibaut Courtois was confined to the gym.

支持

好

Wong post is dead

how about ar post?

Me true Wong

25躝

Fake Wong

Hazard's arrival depends on Zidane

Eden Hazard wants to play at Real Madrid. They know it at the Santiago Bernabeu and across the rest of the footballing world.

He wants to play at Madrid and it is for that reason that he is lavishing praise upon the club and their coach, with whom he has had a special relationship ever since Zinedine Zidane wanted the Belgian to move to Los Blancos when he was still playing for Lille.

Pogba is a fit for Real Madrid

This isn't the first time that Paul Pogba has been linked to Real Madrid. Three years ago, his signing became the main focus of the transfer market that summer.

吹到成隊法國搬哂過黎啦不如

皇馬現在+未來嘅兩大支柱

法國隊係勁嘅
除左中鋒位

630 hi

換豬烏做賓周就perfect

Yes

世三與他的賓周和包皮

Happy Birthday Sergio Ramos!
El Capitano!

愈睇愈似

AS' front cover this Saturday morning: Marcelo has decided to stay at Real Madrid following Zidane's return...

Courtois doesn't recover in time to face Huesca

Zinedine Zidane may have been planning to give minutes to Thibaut Courtois in this weekend's LaLiga Santander match against Huesca, but the Belgian goalkeeper returned from international duty with an injury and he hasn't recovered in time.

The summer signing didn't take part in Saturday's training session, meaning he is ruled out and meaning Keylor Navas will be the starter against Huesca.

The other two injuries for the match are those of Dani Carvajal and Vinicius, while Marcos Llorente returns from his injury.

似佢係好事定壞事

主席好上鏡

你仲有幾多個ac

98 24

唔係似，根本就係

630現真身佢就消失左

Vinicius: Bathroom photos reveal new romance

Vinicius is reportedly dating Instagram star Maria Júlia Mazali, as the pair unwittingly shared separate photographs of themselves in the Real Madrid player's bathroom.

Real Madrid’s teenage star Vinicius gave a personal interview back December in which he categorically denied having a girlfriend: “No, no, nobody. I am in the prime of my life,” was the 18-year-old’s response.

However, the young footballer seems to have found himself a romantic companion in Maria Júlia Mazali, a 23-year-old blogger who became famous in her native Brazil after appearing in the reality TV show De férias com o ex (On vacation with the ex).

牙維呢副尊容真係難d揾真愛

被禁錮

Zidane [on Pogba]: "He is not a player in my team now, if one day there is a possibility that he will want to leave, after his experience at United, why he will not want to come to Madrid?"

拖daddy好想要普巴

屌奶星 搵張正常少少唔得？

牙維360度都係哩個樣架啦
同肉酸一樣
冇得救

買到jovic未

呢句應該過疤區問

靠你啦成昆

大名單無辛同25
why我d愛將成日被逼害

📝 Our 19-man squad for the #RMLiga match against @SDHuesca!

改返你愛將25做名啦 keyword咁勁唔岩你

聽日245先開波睇條撚牙
又逼害真皇

Zidane: “I really like Pogba, it’s not new because I know him personally. He’s different, he brings what only few can. Because of his qualities he can attack and defend but he’s not my player he’s a United player who said that if he’ll leave, he’ll leave for a club like Madrid.”

Espanyol

Zinedine Zidane refuses to believe Raphaël Varane departure rumours: “I see him happy & dedicated.”

Speaking to press in today’s pre-Huesca press conference, Real Madrid boss Zinedine Zidane moved to deny claims that French central defender Raphaël Varane was considering his future at the club.

“There are lots of discussions here, people can think and write what they want. The only thing that I think is that the player is very good here. He has been here for 8 years and he has always been phenomenal. I do not see how this could have been said. I see him as happy and dedicated to what he is doing everyday.”

唔出無女踢黎打撚啊

Wu>Little Flower

love sir>all

ur 蘇b > love sir > all

shut up bar dog

冇睇新聞？

施丹：我喜歡普巴

【體育】皇家馬德里教練施丹周六公開表示欣賞保羅普巴，似乎真的有意出手羅致這名曼聯中場。

「我很喜歡保羅普巴（Paul Pogba），這不是新鮮事，而且我私下認識他。他是與眾不同的球員，能夠作出的貢獻，沒有很多人能夠做得到，他知道如何進攻及防守。」施丹在周六賽前記者會上表示。

普巴早前亦曾表示，踢皇家馬德里是每位球員的夢想，似乎雙方情投意合。施丹續說：「不過，普巴不是我的球員，他正效力曼聯，我們要尊重這一點。可是，他經常都說喜歡馬德里。」

皇馬今季成績差強人意，勢在今夏大灑金錢增兵，施丹認為現時的轉會費高得誇張：「我們不能夠說基利安麥巴比值多少錢，這是由球會去決定。當我加盟皇馬時，轉會費為7000萬歐元，已經很瘋狂了。」

圖片來源 : ©AFP

巴利皇馬前途 施丹不置可否

加里夫巴利在皇家馬德里前景充滿傳聞，主帥施丹暫不置可否。

有傳巴利將重返英超，可能落腳熱刺或曼聯。施丹現階段想先專注球季比賽：「我們會踢好這10場再看看，暫不說下季的事，我們還有10場。巴利是我們重要一員，大家都知道他在此的貢獻，特別是歐聯決賽。沒有人可以抹殺他的貢獻，他有能力為球隊帶來許多，我們也可以相信他。」巴利今季所有比賽合計上陣35場入14球。

說到隊長沙治奧拉莫斯的前景，施丹則更堅決：「沙治奧是我們的隊長及領袖，這裡是他的家，他肯定可以比我踢更多年，因為他照顧好自己。」()

Kroos to reunite with Guardiola at Man City?

Toni Kroos could be set to reunite with Pep Guardiola at Manchester City, going by El Confidencial's report.

唔否認姐係承認

加里夫巴利bye

換bwa過嚟

賓周換agger路

好 !

然後皇馬又墮落半季 賓周冬季英雄式回歸

加Leave Bye利

武球王的西班人隊友太傻b了

小花球罰球

梅西太牛了 武球王的隊友像個傻逼

Real Madrid sign promising young Peruvian

Real Madrid's policy of planning for the future by snapping up the best young talent found by their scouts has continued with the signing of 11-year-old Sergio Torres.

Paul Pogba's agent 'contacts Real Madrid over Man Utd transfer'

The agent of Paul Pogba, Mino Raiola, has held two phone conversations with Real Madrid over the midfielder's 'desire' to leave Manchester United for the Spanish capital, it has been claimed.

Gareth Bale

El Capitán! Happy birthday ✌🏼 Sergio Ramos

企開啲啦屌

轉會窗完結

肯放左98未

皇區自從98唔見咗就好靜

Ancelotti insists Koulibaly won't be sold amid interest from Real Madrid

The Napoli manager says Koulibaly is staying at the club and that the Italian side are not forced to sell in order to make capital gains in the market.

Napoli do not want Kalidou Koulibaly to leave the club. On Friday, As reported that the number one obstacle for Real Madrid in signing the defender was Carlo Ancelotti and on Saturday, the Italian manager confirmed his thoughts on any potential sale of his star defender.

"It makes no sense to speak about the market now," he said. "But our club does not need to sell. Allan and Koulibaly are staying."

放佢出黎未

98瓜左摩佬.係時候返來

摩佬is dead

今晚又出拿祖

數據揭皇馬致命弱點：踢「逆境波」入球率西甲最低！

有西媒研究皇馬今季的表現數據，發現球隊一個明顯弱點，就是不懂得踢「逆境波」，每當處於落後時，球員就像失去冷靜和準繩度，浪射頻頻，平均要攻門24次才能產生一個入球，入球轉化率僅4.16%，低得可憐，不但是西甲最弱的一隊，連第二最差的西維爾也能攻門每15次射入一球，比皇馬好得多。

據西班牙數據研究機構Futbol Avanzado的統計分析，皇馬今季在西甲比賽中曾有12次處於落後，當中只能反勝兩場、扳平兩場，其餘8場均告敗陣，無法逆轉。皇馬在這12場處於劣勢的比賽中，就丟失了36分中的28分。

這與過去數季的情況大不相同，球隊即使在比賽中處於落後，很多時仍能重整旗鼓反敗為勝，反映皇馬對上三季在歐聯賽場一路清風送爽的順境，令球員自信爆棚，但今季遭遇挫折，信心隨即崩潰。

數據亦顯示皇馬今季成為了「浪射王」，在聯賽作出了466次射門，平均每場攻門16.6次，是西甲最多的一隊，但入球仍不到50個，反觀巴塞發炮423次，就成功破門79次。
本季西甲「逆境波」入球轉化率 (平均每入一球所需的攻門次數) ：

不再服務C朗 賓施馬：我做大佬！

C朗俾人360度鏡頭影到踢空氣都只係笑一個禮拜
我賓少少柒就反到衡反足幾年

試著說賓賓 不要說賓狗

沙利又自爆

Ten finals for Brahim Diaz

Brahim Diaz arrived at the Estadio Santiago Bernabeu on 7 January and two days later was already playing against Leganes in the Copa del Rey.

On 12 January, he would again be on the field in LaLiga Santander action against Real Betis before getting a few more minutes on the 16th against Leganes in the return Copa clash.

我車黑到

ching 燈到

ching前4威威

有brahim

痢 -6到

我地願意用1000萬接收Toby

肉酸又贏

Luca

冇冇link

出親生仔

📝 Your starting XI for tonight's match, madridistas! VAMOS! #RMLiga

M洛

其實幾型棍子

呢個陣好想睇

Ken入波嘅話我下季買波衫印佢

轉頭有我睇

收未

25連後備都無？

傷左

vvd

親生仔

上水了

In 拖家we trust

love sir

join us

古圖停賽定點 後備都冇

傷喎

呢個陣夠唔夠做呀

榜尾

join rm

A09

出真親生仔

冇😍

摩迪 阿辛 米路 華仔 傷晒呀？

輪換喎

拖daddy嘅第2場試下人都得掛

睇左醫生未

親生仔我都仲係好記得佢當年避波同送十二碼

good luck keyword

假皇黎報到
準時起身睇施丹

點解用驚波仔

isco,掃把，太子
未來西班牙鐵三角

玩鳩keyword

哇，有太子
施丹個仔都有份？

25圖連後備都冇 抵死

25圖抵死還抵死但係可唔可以追po先

係 傷咗連大名單冇入係抵死咗啲

25傷左

0-1

垃圾波

咪一尻樣

Wow 經典 榜尾都輸

躝啦光頭閪

出luca

親生仔2分鐘就無clean sheet

做咩用佢個仔做龍啊 屌你老母

真名王

咁快收皮

拿祖果種廢

見證佢個光環慢慢消失

驚波仔比左半邊龍人地射

睇完motogp轉過黎就俾人入波

得Navas信得過

拿祖同luca躝啦

下年無見得咁密

應該去左羅馬

驚波仔咁多年都無進步

覺得唔會放，話哂都是後防後備萬金油
（雖然廢）

驚波仔會唔會累死老豆

咁多人睇 開即討啦屌

淥個杯面番黎就咁

劇本同上季光頭佬一樣
反擊=入波

諗住睇吓條中場同Brahim
點知一嚟就畀拿祖同Luca 搶晒風頭

未完半場應該大半人熄電視

據說光頭佬返黎係為左扶佢個仔
初時我唔信
依家我信喇

賓

push

愈射愈有 3球由撻晒Q到柱邊到中龍
下球應該入得

zola啲後上真係好好J

isco

賓周馬 世界級

luca個龍門球幾有佢老豆嘅味道

猩好靜

驚波仔返去打西乙b啦

10分滿分:
驚波仔 - 3
Zola - 7
Ramos - 8
拿大佬 - 6
細路 - 8
M洛 - 7
掃把 - 6
Isco - 5
猩 - 5
Ken子 - 6
賓 - 9
GayC - 7
華仔 - 5
馬撚 - 6

咩料 連群腳仔都正選埋

賓周唔係腳軟，一早贏左

師兄唔睇又贏一場

最後還是救世

師兄又消失了

賓賓又攻入致勝一球

法國盲反卡吐班人真係好柒
一見無正選就衝哂出嚟抽水
淨係公海都見到幾個post

3球都關賓周事
1入球1助攻1仆街

拿大哥踢閘, 客串吓中堅ok嘅
但左右閘都滿人, 轉踢中堅又比身體質素所限

幾球解圍添

我地賓周不嬲都勁

不過係打中下游隊果陣

拿大哥都係定位萬甘油好救急扶危好過正選表現

驚波仔真係三線都稱唔上

蘇狗一走 兩場isco兩球細路兩助攻

禿猩都仲係垃圾

可有可無

尊重啦

離門兩碼tap in fail

b仔踢成點？

佢掛住入波我真係會屌鳩佢

波底幾好

笑撚夠未

護妻？？？

我賓

施丹維護愛兒盧卡：他具個性

【體育】就盧卡施丹在周日西甲正選把關，皇家馬德里教練施丹認為愛兒在球隊年資不淺，具質素及個性。

皇家馬德里周日以3:2險勝侯爾斯卡，賽後焦點之一顯然是施丹安排兒子盧卡施丹（Luca Zidane）正選把關，這安排或多或少令人意外，結果盧卡開賽3分鐘即失守。為此，施丹慈父上身維護愛兒。

「我為他感到高興，因為那是他在班拿貝的地標戰，但他勝任球隊第3門將。」施丹賽後說：「泰拔（泰拔高圖爾斯）有傷，而經過為國家隊比賽後，我們想讓基羅拿華斯休息。」法國球王顯然想為兒子洗脫予人「新丁」的印象：「盧卡在皇家馬德里16年了，之前一直在低組別比賽，但他具備質素與個性。」

「我嘗試贏得所有比賽，但經過國際賽期後，我總想讓球員休息。」施丹也為輪換方針作出解釋。

個仔仲矮過老豆

無一個兒子遺傳到拖爹既足球天份

依場真係經典到不得了

花迷唔係話tap in阿婆都入到
禿連阿婆都不如

尋日輸第二球個企位唔知想點
人地都未斬已經企左去遠柱
KEYWORD打龍洗撚休息牙
又一次證明我講死光頭閪用人唯親係岩既

賓賓可否不要老

痴線咩 對面黑鳩黎架 咁近射埋黎唔係唔避呀
休息個理由都ok嘅 反正叫對下遊球隊
不過出佢真係
由以前果幾場到今場 佢都好似唔識跳咁
啲飛撲個人完全無郁過就落地

佢都係出去踢前中場算啦
勁過bb唔難

佢有幾下接回傳幾淡定
趁後生出返去踢啦
咁撚矮打龍

Ching愈反
賓周愈勁
同俄仔一樣

ching愈反 伊斯高愈勁

咁都叫勁-.-

有波入 吹咩-.-

賓周都有 大你個助攻~

好波！

賓周

連續兩場入波~

ching好廢
全心全意做啦啦隊吧啦

係 佢攞住個波傳返出去真係好定 反而救波廢到仆街 都唔知咩守門員嚟

肥伊對住韋斯卡都妹到幾次扭失俾人打反擊

原來多得師兄發功

望住老豆咁勁
可能怕比較
所以去打龍

收皮啦630

98同覓膠會攬佢

我講嘅係事實

隻猩又漏頂又飛機

尋晚邊個笑b9既同我出黎！

最後救贖了自己和皇馬

今年無決賽做佢救命草

賓施馬一劍封「侯」美斯都靠邊站……

【體育】賓施馬於周日絕殺侯爾斯卡，創出一個強如絕代雙驕美斯與基斯坦奴朗拿度都不達到的紀錄。

那就是賓施馬（Karim Benzema）經過昨仗的入球後，達到所面對過的西甲球隊都能夠取得入球。自從他加盟皇家馬德里，多年來在西甲與34支球隊對陣，無一不能破門。

近代兩位西甲最具影響力的猛將，即美斯與基斯坦奴朗拿度都未能100%攻破對陣的西甲球隊，其中美斯面對過40隊，共37次破關，所未能攻破的3隊為卡迪斯、梅西卡及賓施馬昨日所攻破的侯爾斯卡。基斯坦奴朗拿度面對33支西甲隊攻入32隊大門，唯一不破是雷加利斯。

其實前皇馬名將曉高山齊士縱橫西甲多年，曾攻破33支所面對過的西甲球隊，但數目比賓施馬少1隊，所以法國人昨日確創造了歷史。

迷賓勢力日漸強大，630原來只係走得太前

🐐🐐🐐

飛機果下拖舟勁激動
睇黎頂唔順了

證明佢真係掛住入波抵屌啦

@Xavi_Alonso
佢仲悄悄咁push咗自己個回覆俾我地睇

Shut up la 630

先唔講我唔係630
請唔好盲反

請解放盧卡

繼牙維之後，發覺連b仔打翼都勁過猩猩了

好難搵個廢過佢

好想駁但唸極都駁唔到

牙辛咪差唔多

沾

南美人會戰勝歸來

熱狗

哦 唔通第二果個贏

鬥緊廢 然後話沾會戰勝歸來
咁係咪啫係confirm沾係廢過猩

lucas sliva唔得既，630

上面講緊沾

南美人幾時直接等於占士，唔俾係第個既

馬些路

630係咁

保不住了

跟得98多，變on9左

Dlgh

我賓入既波原來得一球打前十球隊入 勁撚到

弱隊唔計?

屌你老母

掛住入波

真

同時出現了

「魔王」恐怖獠牙再現！瀕死的他被施丹救活

要說到因施丹（Z.Zidane）的回歸而獲益的球員，那伊斯高（Isco）絕對算是其中一個。在蘇拿利（S.Solari）時代他遭受了放逐，但在施丹回歸後他找回了自己在球隊的主角位置。在施丹回歸後的2場比賽中，伊斯高2次正選，而且還攻入了2個入球。

施丹（Z.Zidane）一回歸，伊斯高就回到了正選位置。上一輪對切爾達的比賽，他取得了入球，那個入球也讓他終結了自己在西甲聯賽中長達6個月的入球慌。而他正選上場也是自2018年10月28日以來的第一次。

相關新聞：皇馬「七小福」登場！施丹（Z.Zidane）靠他們拼未來

伊斯高與蘇拿利之間的矛盾，讓這位馬拉加球員只參加了9場西甲比賽，總共只上場212分鐘。但隨著施丹的上任，一切都變了。在施丹時代，伊斯高是C.朗拿度（C.Ronaldo）、賓施馬（K.Benzema）和巴爾（G.Bale）之後球隊的第四大射手，而這一次他也連續2場都取得入球。

對切爾達是施丹回歸後的首場比賽，伊斯高在接到賓施馬傳球後攻入了比賽第一球。這次對韋斯卡，他又接卜拉欣的傳球為皇馬將比數追成1比1。和對切爾達一樣，伊斯高也是插上得分，而這一次幾乎是在球門線上完成的射門。

蘇拿利時代挨批最多的球員，重新找回了價值。在場上，伊斯高在賓施馬身後自由活動，他還沒有恢復最佳水準，但至少在努力。比賽第74分鐘，施丹用華維迪換下了伊斯高。《馬卡報》賽後表示，在自己在皇馬的最糟糕賽季，伊斯高用數字彌補之前的蒼白，他今季攻入了6個入球，其中西甲3個，西班牙盃2個，歐聯1個，他是球隊得分效率第四高的球員，平均340分鐘攻入1球。在欠缺入球的皇馬，伊斯高的入球效率僅次於賓施馬、巴爾和馬里安奴費拉拿。

相關新聞：巴爾再令人徹底失望！西媒呼籲皇馬賣他

伊斯高找回了微笑、對球隊的控制權、入球以及足球，現在的伊斯高和蘇拿利時代那個灰色的伊斯高完全不同。蘇拿利時代他被封殺棄用，而施丹接手後，他連續2場比賽為球隊首開記錄，2個入球如出一轍，都是插上進攻，令對手猝不及防地完成射門。他大步邁進，重新成為了皇馬的關鍵球員。他喜歡發動進攻，也喜歡入球。

「不會對他進行紀律調查，什麼都不會，伊斯高要上場。」施丹剛上任就表達了對伊斯高的信任，而伊斯高也回報了施丹的信任。接下去伊斯高的目標是重返西班牙隊，蘇拿利時代伊斯高失去了進國家隊的機會，施丹時代情況會完全不同。（沙治奧）

普巴拒續約「紅魔」！經理人要賣到皇馬

曼聯球星普巴（P.Pogba）近期與皇馬不斷傳出緋聞，他此前曾公開表達自己對皇馬的興趣，並且皇馬教練施丹（Z.Zidane）也在賽前記者會上表達過對普巴的喜愛。據西班牙《馬卡報》報導，普巴曾拒絕曼聯提出的續約請求，他本人正在尋求轉會。

《馬卡報》指出，施丹清楚普巴想要換換環境，離開英超，到皇馬開始新的挑戰。普巴的經理人拉奧拿（M.Raiola）已經告知皇馬，任何事情都是有可能的，並且簽下普巴不會像簽下麥巴比那麼困難。皇馬方面雖然對此保持樂觀的態度，但他們也清楚引進普巴不容易，而且他身價不菲。

《馬卡報》還透露，普巴的經理人拉奧拿已經在計劃前往曼徹斯特，與曼聯就普巴的未來展開討論。一月份時，曼聯管理層試圖與普巴進行續約談判，但遭到了普巴的拒絕。

此外，報導里還表示，皇馬2016年夏天就希望能引進普巴，但最終後者選擇了回到曼聯，不過皇馬的興趣就一直沒有削減。施丹認為皇馬今季暴露出的中場問題，普巴的加盟可以完美解決。

施丹：能贏球絕不是只靠11人就得...

本輪西甲對韋斯卡，施丹在排兵佈陣方面的變化很大，但他讓兒子盧卡正選還是引發了爭議，不過施丹堅持認為盧卡有能力擔任皇馬正選門將。

施丹表示盧卡是憑藉自己的表現贏得了正選位置，他對盧卡感到滿意。「我為他感到高興，因為這是他在班拿貝的第一場比賽。盧卡是球隊第三門將，高圖爾斯受傷了，拿華斯剛參加了國家隊比賽，我想讓他休息。盧卡表現不錯，他在皇馬青訓營16年了，他有水準和個性。」

談到比賽本身，施丹表示：「這是一場瘋狂的比賽，一場精彩的比賽。我們可以踢得更好，但我們對勝利和球員付出的努力感到高興。我們應該踢得更好，這是顯而易見的，但對手也應該獲得祝賀。他們本來應該獲得更多，而不是失利。我們贏得了比賽，這要歸功於卡里姆（賓施馬）的入球的我們的堅持。

施丹稱讚了賓施馬：「這是一位在皇馬10年的球員，或許這是他最好的一個賽季。我們隊他滿意，我會用到他。接下去還有9場比賽，我們要看看會發生什麼。但賓施馬是皇馬的球員，我不相信這會改變。」

談到伊斯高，施丹指出：「我們知道伊斯高是什麼樣的球員。我2次讓他正選，他攻入了2個入球，我為他高興。我們知道伊斯高的重要性，這必須堅持下去。不過接下去的比賽仍然會有變化。」

施丹本輪比賽對陣容進行了大幅輪換，這讓人感到驚訝，不過他表示自己不是有意這麼做。「我希望贏得所有的比賽，但是在國際比賽日結束後，我還是希望讓球員獲得休息。有很多球員在這裡訓練了15天，他們為什麼不能上場？」

不過施丹強調輪換還是很重要的：「我不相信球隊只依靠11人就能贏得冠軍，一個賽季的比賽有60多場，你只靠11個人贏得冠軍是不可能的。這是我的想法，我只是盡力挑選最好的陣容。人們會認為我想取悅所有人，但事實並非如此。你也可以讓一球員踢50場比賽，然而當你將他排除出陣容時，他依然會生氣。」

對於目前班拿貝球場上座率低的問題，施丹表示：「必須接受這一點。球迷是當家做主的人。如果球迷想到班拿貝來看我們，那是好事。但現在我們贏不了什麼，來的球迷少了，這也是可以理解的。」（沙治奧）

皇馬「七小福」登場！施丹靠他們拼未來

因為球隊今季成績非常差，皇馬今夏進行革新在所難免，一些鬥志不足的老將全被送走，球隊將引進一些球星，但與此同時，皇馬隊內的一些年輕球員也做好了接班的準備。

相關新聞：「美C」都未完成！34隊已被他殺清光...

施丹（Z.Zidane）上次執教球隊時，皇馬就有多位年輕球員嶄露頭角，而接下去，他也依然會信任年輕球員。這個賽季皇馬爭冠無望，進入歐聯也基本確保，接下去的一些比賽，正是皇馬鍛鍊年輕球員的良機。這場對升班馬韋斯卡的比賽，施丹對球隊實行大輪換，華拉尼（R.Varane）、卻奧斯（T.Kroos）、摩迪（L.Modric）、阿辛斯奧（M.Asensio）都獲得休息的機會，腿部有傷的高圖爾斯（T.Courtois）也沒進入大名單。

正選陣容方面，施丹讓自己的兒子盧卡（L.Zidane）擔任主力門將，後防線上，奧迪里奧蘇拿（A.Odriozola）獲得正選機會，中場丹尼施巴路斯（D.Ceballos）、洛蘭迪（M.Llorente）正選，費德·華維迪（F.Valverde）也後備登場，鋒線上迪亞斯（B.Diaz）獲得正選。

雖然施丹讓兒子盧卡登場引發了一些爭議，但事實上盧卡表現尚可，基本完成任務。而且這場比賽高圖爾斯因傷沒進大名單，拿華斯（K.Navas）也國家隊回來後也疲憊，施丹用盧卡也無可厚非。賽後施丹也解釋說：「我為他（盧卡）高興，為他在班拿貝上演首戰高興。他是球隊第三門將，高圖爾斯受傷了，拿華斯剛參加了國家隊比賽，我想讓他休息。盧卡表現不錯，他在皇馬青訓營16年了，他有個性。」

相關新聞：「魔王」恐怖獠牙再現！瀕死的他被施丹（Z.Zidane）救活

後防線上，在卡華積（D.Carvajal）受傷的情況下，奧迪里奧蘇拿能夠替代他。奧迪里奧蘇拿（A.Odriozola）在場上非常積極，他在下半場的表現尤其出色，他多次非常優雅地下底創造機會，他給隊友幾次送出好球。可以說，奧迪里奧蘇拿踢出了一場好比賽。

洛蘭迪已經康復，在卡斯米路（Casimiro）因國家隊比賽而疲憊的情況下，洛蘭迪此役正選上場。在球場上，洛蘭迪承擔了卡斯米路的職責，他沒有背上包袱，全場64腳傳球59腳到位。洛蘭迪在自家後防線前提供保護，也會積極接近拿球的隊友。在場上他基本不會失球，反而是多次攔截對手。比賽第78分鐘施丹用馬里安奴費拉拿（M.Diaz）換下洛蘭迪，以加強進攻。

丹尼施巴路斯在安歷基的西班牙隊是正選，在施丹的皇馬也是正選。上半場他更多時間在防守，但全場比賽他都在不懈地奔跑。丹尼施巴路斯是皇馬的中場之肺，下半場他更多地加入球隊的進攻。比賽第62分鐘他接賓施馬傳球近距離捅射破門。丹尼施巴路斯笑了，施丹在場邊也看到了這一幕。

雲尼斯奧斯（Vinicius）在蘇拿利時代表現搶眼，是球隊的動力來源，現在巴西人正在養傷，但皇馬又有了可以期待的名字：卜拉欣·迪亞斯。迪亞斯冬季轉會市場加盟皇馬，之前他總共只獲得了24分鐘的上場時間，但在施丹回歸後的第二場比賽中，迪亞斯就獲得了正選的機會。

相關新聞：論敗家？他已是專家...連施丹（Z.Zidane）都睇到無奈！

在場上，迪亞斯表現得非常積極，他非常希望證明一點，那就是皇馬引進他是有理由的。在場上，他成為了表現最好的球員之一。伊斯高（Isco）的入球很大的功勞屬於迪亞斯，賓施馬攔截後同迪亞斯踢牆配合後12碼處射門被撲出，迪亞斯禁區左側傳中，伊斯高輕鬆推射空門入網。

比賽中他另外還創造了1次得分良機，他給賓施馬的傳球，但後者的射門被韋斯卡門將撲出。比賽第63分鐘，施丹用華斯基斯換下迪亞斯，班拿貝球場的球迷為他送上掌聲。

此外，小將華維迪在比賽第74分鐘上場換下伊斯高，他的位置在洛蘭迪前面。在場上，他兩次破壞對方很具威脅的反擊，為皇馬後來的絕殺創造了可能。

奧迪里奧蘇拿、洛蘭迪、迪亞斯、丹尼施巴路斯、華維迪、雲尼斯奧斯、雷吉隆（S.Reguilon）……儘管皇馬這個賽季戰績不佳，球隊卻儲備了足夠的青春力量，這7名年輕球員仍有希望能在施丹手下發揮巨大作用。他們也許會留隊，也許會成為交易的添頭，但不管怎樣，他們都是施丹搏未來的籌碼。今夏皇馬肯定會引進巨星，但皇馬隊內這些年輕球員的力量也不會被忽視，未來的皇馬仍然值得期待。（沙治奧）

「美C」都未完成！34隊已被他殺清光...

當賓施馬攻入絕殺入球時，他不僅為皇馬帶來了一場勝利，還讓創造了一個讓美斯C.朗拿度都感到羨慕的紀錄，那就是面對自己交手過的西甲球隊，賓施馬都有入球入賬。

今場比賽皇馬能贏波賓施馬絕對是最大功臣，3粒入球他都有參與，第一粒入球是他攔截之後射門造成韋斯卡門將脫手，讓伊斯高有了推空門的機會；第2球來自他的助攻，他的頭槌擺渡準確的找到了後點的施華路斯；而第3球則由他操刀，禁區內一腳弧線球完成致命絕殺。

韋斯卡也成為了賓施馬在西甲的第34個刀下鬼。自2009年夏天加盟皇馬以來，賓施馬總共同34支西甲球隊交過手，算上今場比賽，他總共攻入了141球，面對每一支球隊都有入球入賬。上一次皇馬面對韋斯卡，賓施馬正選出場並打滿全場，但沒能攻破對手的球門，不過這一次，他終於了結了自己的心願。

對所交手過的西甲球隊全進過球，這一壯舉就連美斯和C.朗拿度都沒能做到過。美斯總共和40支西甲球隊交過手，他對其中37支球隊進過球，但沒能在對陣加的斯、穆爾西亞和韋斯卡這3支球隊時入球。C.朗拿度和33支西甲球隊交過手，但卻沒能攻破過雷加利斯的球門。另一位西甲傳奇魯爾曾在西甲同35支球隊交手，但有4支球隊的球門他沒能攻破過。

在賓施馬之前，皇馬傳奇烏戈-山齊士也曾完成過這一壯舉，他面對33支西甲球隊時全部入球，不過如今賓施馬比他多了一個對手。今季賓施馬已經在西甲攻入了14粒入球，位列皇馬所有隊員之首。

《馬卡報》將賓施馬評為今場比賽最佳，並表示：「他是皇馬能3-2戰勝對手的關鍵，除了絕殺，他還參與了另外2粒入球，幾乎皇馬所有有威脅的進攻他都有參與。他不該被賣掉，我們必須好好保護他，他可是為數不多已經證明自己下季該留在皇馬的人。」

《阿斯報》則打出了「賓施馬避免皇馬的尷尬」的標題，表示這場若是沒有賓施馬，那麼皇馬就會被聯賽的墊底球隊所逼平，這將會是一件無比丟臉的事，但還好賓施馬挺身而出。

這個夏天，皇馬勢必會對陣容做出很大的調整，鋒線上人員變動的可能性最大，但賓施馬已經用著一個賽季的表現證明了自己應該留下，因為在C.朗拿度離開的情況下，他就是皇馬最為穩定的得分點。

（林登萬）

巴爾再令人徹底失望！西媒呼籲皇馬賣他

施丹（Z.Zidane）上任後，巴爾（G.Bale）重新得到教練組的信任，但他依然沒有給出令人滿意的表現，按照目前的情況下去，下季他很難再留在皇馬了。

本輪西甲對韋斯卡，巴爾再次正選上場，他的位置是在右路。左腳球員踢右路，也可以發揮巨大威力，比如美斯。施丹喜歡讓巴爾踢右路，然而在上半場，巴爾是皇馬錶現最糟糕的球員。下半場開始後，皇馬獲得自由球機會，但巴爾卻將皮球送回了老家。班拿貝的球場的球迷對此表示不可理解，噓聲也出現了。

很多皇馬球迷開始被巴爾感到厭倦。但巴爾參與了球隊的第二球，他右路傳中，賓施馬（K.Benzema）小禁區左側頭槌擺渡，施華路斯近距離淩空捅射入網。在盧卡斯·華斯基斯上場後，巴爾終於來到了左路。

相關新聞：論敗家？他已是專家...連施丹都睇到無奈！

但比賽第70分鐘，巴爾錯失了一次得分良機，奧迪里奧蘇拿（A.Odriozola）禁區右側傳中，巴爾面對球門近距離捅射竟然高出。巴爾射門的位置距離球門只有2米，錯失如此機會令人感覺不可思議，班拿貝球場再次響起噓聲。

看到這一幕之後施丹轉過身去，嘴裡似乎還說著什麼，顯然他對巴爾錯失這樣的機會感到不可理解。而4分鐘之後皇馬失球，巴爾也因為冒頂而成為了背景板。

在《馬卡報》賽後的球迷投票中，巴爾排名倒數第一，評語指出：「這場比賽他和之前的比賽一樣，這都成為他在皇馬的慣例了。他與球隊脫節，也被班拿貝球場的球迷噓。他用外腳背送出了一些傳球，但沒什麼用。他更多時間都是遊離於球隊之外，而不是參與比賽。很難想像下季他還能留在皇馬。」

蘇拿利（S.Solari）時代巴爾失去了重量，阿根廷人執教的最後一場比賽（對華拉度列），巴爾甚至都沒隨隊出征。不過施丹看上去對巴爾沒有成見，連續兩場都讓他正選。但巴爾的表現沒有達到期待，他沒有回報施丹的信任。

相關新聞： 施丹（Z.Zidane）仍命硬！還記得當年他靠絕殺奪多少分？

《阿斯報》此前透露，巴爾認為，施丹給他上場時間，不一定是信任他，很可能是皇馬高層在打算盤，那就是利用這段時間讓他升值，這樣夏季可以以更高的價格賣掉他。皇馬需要籌措資金引進夏薩特（E.Hazard）等球星。巴爾知道這一點。而皇馬也的確希望在今夏賣掉巴爾，如果能清洗29歲的巴爾，那對球隊來說是一大利好。巴爾是皇馬隊內年薪最高的球員，超過了拉莫斯、摩迪和賓施馬。如果不能引進麥巴比（K.Mbappe），皇馬也可以用他的年薪來吸引夏薩特、普巴（P.Pogba）等球星。

（沙治奧）

施丹表示很難推動皇馬球員

施丹回歸皇家馬德里，但現時仍然在調整球隊，他說感覺在沒有爭標機會的情況下，很難推動他們踢得更加好。

皇馬今場3：2險勝侯爾斯卡，憑藉賓斯馬89分鐘的入球，令到施丹回歸之後錄得兩連勝。

然而，施丹說皇馬仍然未踢出最佳水準：「我們肯定可以踢得更加好，現在要為這場勝利而高興。想要贏冠軍，只靠13人去踢肯定不成。我要明確表示，我的工作不是令每個球員都愉快。只是，今季沒有機會爭標，現時很難推動球隊努力去踢。」()

普巴轉會皇馬？蘇斯克查：傳聞子虛烏有

曼聯中場保羅普巴，球技、潛質一流，絕對是頂級球星，不過他一向言論惹火，近期和皇馬領隊施丹「眉來眼去」，引起轉會銀河艦隊疑雲。

保羅普巴於摩連奴被炒、蘇斯克查接手曼聯後，打出最高水準，入波、助攻停不了，領導曼聯贏波不斷，再加上去年奪得世界盃，以他實力力足加盟皇馬、巴塞。他早前表示施丹是名出色領隊、轉投皇馬是所有球員的夢想；施丹亦公開表示非常喜歡普巴。

曼聯領隊蘇斯克查，未有將之放在心上：「普巴是個有禮貌、教養的球員，記者向他提起施丹，他為表對這名球王的尊敬，當然會說正面的說話。他於曼聯過得好開心，而紅魔鬼亦都會圍繞他來建設球隊。」()

Borussia Dortmund have confirmed that Achraf Hakimi will be out for the remainder of the season due to a broken metatarsal, they play Bayern Munich next week.

Hard to imagine Bale being at Real Madrid next season

Fluminense's Pedro had an agreement with Real Madrid before getting injured

Marcio Giugni, the agent of Fluminense striker Pedro dos Santos has claimed the played was close to agreeing a move to Real Madrid.

"We had agreed a deal with the player's family and both clubs and all that was left to do was sign," Giugni explained.

Raphaël Varane has already told Real Madrid he wants to leave the club this summer for a new challenge. (Source: @JLSanchez78)

信唔信得過

Varane stay

Achraf to return to Real Madrid for treatment on foot fracture

Borussia Dortmund have confirmed that on-loan Real Madrid defender Achraf Hakimi fractured a bone in his foot in the 2-0 victory against Wolfsburg on Saturday and will miss the rest of the season. The 20-year-old will return to his parent club for treatment where two matters of importance will be decided: whether or not Zinedine Zidane will make an attempt to bring Achraf back to the Bernabéu permanently this summer and if he will be fit to play for his country in the 2019 Africa Cup of Nations.

打前十唔掛住

我屌你老母啊
標200m睇下有無人買囉

拎包皮換

有無機會搶到迪列治代替

華仔走既話 150m轟落去de Ligt度

有米列圖了

米仔 迪歷可以踢足10年

人地都講到明想去疤 仲j

屌 FF下都唔得
咁準備送走華仔囉

如果華仔走
睇黎黎緊兩年條後防應該會重建
畢竟拉膠 馬些路都3字頭

Courtois yet to return to Real Madrid training

Just hours after the 3-2 victory over Huesca, Real Madrid have already turned their attention to the midweek clash with Valencia, however Thibaut Courtois is still yet to return to training after suffering an injury on international duty.

Zinedine Zidane made a bold call in restoring Keylor Navas to the starting XI in his first match back in charge of the club, and whilst there is no suggestion the Belgian would immediately take back his place, the fact he hasn't trained suggests a continued absence from the matchday squad entirely.

肥牛食得啦

肥牛 龍
查維山齊士 艾達 佛祖 靴莫素
zola 雞米

後防重建完成

華仔走嘅話其實係咪得迪列同鳩裂可以揀
其他咩toby 咩史基尼亞個堆好似都唔係好夠班

如果加薪華仔真係走 最想佢買簡迪

拿祖真係唔夠班踢中堅

拿祖左閘唔錯
但係哩家左閘有細路同烈股龍
右閘又奧迪奧同積仔
拿祖輪換時間先叫打到中堅
哩家定位又係好撚尷尬

拿祖左閘唔錯

關簡迪咩事

上半季都冇咩點睇過
放過我啦牙維
以前印象姐

其實係 做替工算係唔錯啦
但去完世界盃返嚟回晒塘
打右閘俾艾巴撚到仆街 打中堅做埋炸彈要拉膠執屎 一搭大華就原形畢露
之前都話從來唔受傷+後防萬能刀 好用
但上季尾傷完之後柒晒 後防打咩位都錯漏百出 矮同慢嘅弱點俾人針住嚟打

報告長官

公司請唔請intern

打咁大篇野同佢踢左閘唔錯一啲關係都無

食屎啦華仔

話拿祖左閘好咪同話擔泥左閘好咪一鳩樣
首先兩個人都係右腳仔
落唔到底線出波
同夏基美左右開弓唔同
拿祖隻左腳我無記錯斬過一球靚波
最成功左閘個次對巴黎入球-6波
兩條友踢錯腳閘都係做駁腳多
變相無咁易失位 又唔怕追唔切
所以咪俾咗個錯覺你佢踢得幾好

問hr臭師兄

拿祖無論咩位都係third/fourth choice咁上下
寧願買多隻新仔中堅番黎打後備

3億掉比痢買vvd

肉酸第一個反對

報告長官 愛蛇又贏了

報告長官 雞扒炒蛋早餐

別讓華仔跑了！

de Ligt都踩左大半隻腳入疤
呢個時候先出100-120m會唔會搶到?

唔會

純粹想講今季佢真係好廢

簡單直接

純粹想講牙維真係獌狗

你兩個返愛巢先互含69啦

死返去幫你老婆仔減肥啦

結衣咁瘦唔使減啦

你老婆仔630減左未

方向王

點解?

630已被牙維加入小氣簿list

桑法蘭個球NAVAS唔係撲佢既左邊咩

Icardi睇黎走硬 光頭佬會唔會買

買邊個都係做賓狗後備

有咩問題

無 賓賓太強

前皇馬主帥批施丹用人唯親

【體育】皇家馬德里教練施丹在周日西甲，讓門將基羅拿華斯休息，由兒子盧卡施丹擔正，前球員及主帥蘇斯達批評這個做法。

蘇斯達（Bernd Schuster）在球員時代為皇家馬德里上陣86場，兩度贏得西甲，踢而優則教後，他於2007年成為皇馬教練，當季就捧走聯賽冠軍，到2008年12月離隊。

對於施丹以兒子盧卡施丹任正選，蘇斯達表示：「我看不到父親帶領兒子披甲這個想法有甚麼好處。」

從表現來看，施丹囝囝確實不夠好，在3分鐘就失守，在下半場亦被對方守將艾斯達在一次角球攻勢衝頂得手，幸好皇馬在89分鐘憑射手賓施馬妙射破網，主場險勝3:2。

施丹賽後則維護愛兒：「盧卡在皇家馬德里16年了，之前一直在低組別比賽，但他具備質素與個性。」

臭雞靜啦

點啊笠清

世清唯一清泉

抵啦寶貝

收爺啦

反世清=幫肉酸

真 g持世清

愛蛇更強

臭雞同肉酸係狗係雞

肉酸狗也不如

世清型能到

你寶貝呢

從那天起佢不辨別前後
從那天起佢竟調亂左右

米笑

IMG mogul & agent Bruno Satin on Raphaël Varane speculation

Speaking to Late Foot Club, IMG mogul and agent Bruno Satin had his say on speculation concerning the future of Real Madrid central defender Raphaël Varane.

“I spoke recently with Anthony, Raphaël’s brother, so we discussed a little bit about the state of the market so to speak. So I think at this moment in his career he is having a profound reflection, I don’t think he has fully decided to leave Real Madrid, but he is thinking about it. Because he has won everything that you can at Real Madrid, because he feels like he has the feeling that he has done what was to be done over there, and there could be a new cycle. Aside from that, I have not spoken directly with Raphaël myself.”

Best 5 paid footballers in 2018/19 (pre-tax | inc. wages, bonuses & sponsorship deals):
1 | Lionel Messi (Barça) - €130m
2 | Cristiano Ronaldo (Juventus) - €113m
3 | Neymar (PSG) - €91.5m
4 | Antoine Griezmann (Atleti) - €44m
5 | Gareth Bale (Real Madrid) - €40.2m
(FF)

Golfer扮footballer

Real Madrid: Zidane, Pérez eye different Varane replacements

Zinedine Zidane favours a move for Kalidou Koulibaly if Raphael Varane leaves Real Madrid, but Florentino Pérez's sights are set elsewhere.

Zidane keen on Koulibaly, Pérez wants Giménez

Two players are of particular interest at the Bernabéu. Napoli's Kalidou Koulibaly is Zinedine Zidane's preferred option: the Senegal international has long been on the Madrid head coach's radar, with the Frenchman also urging the club to sign him during his first spell as Bernabéu boss. Meanwhile, club president Florentino Pérez is understood to favour a move for Atlético Madrid's José María Giménez.

Pogba and Hazard top Real Madrid's priority signings

Zinedine Zidane had made PSG's Kylian Mbappé his primary objective, however, with this move seen as impossible this summer, focus is on the Premier League duo.

The new Estadio Santiago Bernabeu is becoming a reality

Real Madrid and Madrid City Council are ready to set the wheels in motion for the new Estadio Santiago Bernabeu and Florentino Perez will make a presentation alongside mayor Manuela Carmena on the reform on Tuesday.

The event will take place at 13:30 CEST on Tuesday afternoon and will outline the work that will begin this summer and last for about four years in total.

Kiko Casilla: Luca Zidane will be a great goalkeeper for a long time

Luca Zidane remains at Real Madrid and former Los Blancos goalkeeper Kiko Casilla is backing him to achieve great things in his career.

"Luca deserves all the good that comes his way," Casilla told MARCA.

咪搞屎棍啦佩仔-.-

拖狗識閪波咩

收膠啦

世清請討伐佩狗

世清一早歸西啦

你軟弱 但世清不是

世清淆字唔撚曉寫

肉球醜字唔撚曉寫

牠老母肉酸是原罪

反！

肉球又敗走

肉酸=日本
反酸=聯合國

去到邊柒到邊
肉酸仆街死算啦~

肉酸已被聯合國列為清除名單。

影衰皇區

牠必須返回利區

或者疤區

隔籬正選

真係睇幾多次笑幾多次

成昆.jpg

630關我鬼事咩

下季陣容

世3 賓仔 文尼
普巴 大力臣 米路
是撚但x5

施丹暗示賣走高圖爾斯

【體育】易帥後冇運行？施丹表示已就正選門將決出人選，但暫不公佈，有指泰拔高圖爾斯將是「門將爭奪戰」的敗方，即將離隊。

主帥施丹取代蘇拿利重回皇家馬德里執教後，門將位置寧用舊部基羅拿華斯或兒子盧卡施丹，冷待比利時國腳泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）。夢想是加盟皇馬的前車路士門將高圖爾斯，身價高達4000萬鎊，如今美夢可能變成噩夢，一季玩完。

施丹周二早上表示：「我敢肯定，下季皇馬不會再在門將位置上有爭拗。下季我用誰人把關，要視乎手上的陣容，目前為止，我擁有3名出色的門將。」上場對侯爾斯卡，施丹讓拿華斯休息，派出盧卡把守最後一關，並謂：「可以肯定的是，下季不用再討論了，我已向高層反映意見，目前已有所行動，但收咧後才能公開有關轉會情況。」

據知，高圖爾斯下一站可能是巴黎聖日耳門或重返英超。

Welcome ddg

文尼世三只會2選1
普巴大力都係只會2選1

皇馬今夏已放棄麥巴比！專攻夏薩特+普巴

在經歷了一個四大皆空的賽季之後，皇馬勢必會在今年夏天進行大牌收購，對球隊進行重建。此前皇馬的主要目標是麥巴比（Kylian Mbappe），但現在他們已經把目光轉投向了普巴（P.Pogba）和夏薩特（E.Hazard）。

相關新聞：皇馬大清洗計劃曝光！13人恐要離隊

《阿斯報》表示，在皇馬最開始規劃重建時，麥巴比的名字是高於其他所有人的。但是，麥巴比的交易卻困難重重，巴黎方面並不想放人，不管皇馬開出怎樣的天價。另外，麥巴比同巴黎的合約中沒有違約金條款，因此皇馬不能通過支付違約金來強行挖人。因此，今夏強挖麥巴比，是不切實際，幾乎不可能發生的。

在放棄麥巴比之後，皇馬現在專注於另外兩個名字，那就是夏薩特和普巴。這兩人都是施丹（Z.Zidane）心儀的對象。在上一次的記者會上，施丹就表達了對普巴的欣賞：「如果你想來，為什麼不去做呢？」而普巴也頻頻向皇馬示好：「這是最偉大的球會之一，去皇馬踢球，去施丹手下踢球，是所有人的夢想。」雖然蘇斯克查（O.Solskjær）強調這只是普巴說的客套話，但普巴的心的確已經嚮往皇馬了。

相關新聞：【心思已不在...】沙利續命後仍心繫羅馬

而施丹也多次表達對夏薩特的讚賞，另外夏薩特的轉會也沒有普巴那麼困難，他和車路士的合約將在明年夏天到期，一旦夏薩特鐵心要走，那麼車路士將被迫以一個合理的價格將他賣掉，去年夏天高圖爾斯（T.Courtois）就是這樣被皇馬挖走的。不過，國際足協對車路士的轉會禁令，讓這筆交易出現了變數。

華拉尼遞交轉會申請！曼聯機會降臨？

苦苦尋找一名世界級中堅的曼聯終於迎來了一個好消息。在確切消息表明迪列治（Matthijs de Ligt）已經與巴塞達成協議後，華拉尼（R.Varane）成為了曼聯補強中堅的第一目標。根據馬卡電台和西班牙電視六台主持人荷西路斯·山齊士的消息，華拉尼已經告訴皇馬他希望在今年夏天離隊。

相關新聞： 皇馬大清洗計劃曝光！13人恐要離隊

儘管法國隊的老前輩施丹（Zidane）的回歸讓外界普遍看好華拉尼會留守班拿貝。但是，華拉尼在與皇馬高層溝通後依然表達了額離開馬德里的決心。曼聯將有機會以高達1億英鎊的價格簽下這位贏得世界盃冠軍和三屆歐聯的世界級中堅。

新任的曼聯正式教練蘇斯克查（O.Solskjær）據報導是一名華拉尼的忠實粉絲，而華拉尼也表達過前往英倫的打算。因此，華拉尼無疑將會是曼聯夏季的頭號目標。但是，紅魔想要簽下華拉尼並非易事。包括祖雲達斯、大巴黎以及英超死敵曼城和利物浦都對法國中堅有意。

相關新聞：曼聯頭痛不已！迪基亞竟索要48萬鎊週薪

對於華拉尼執意要離開馬德里的願意外界解讀頗多。而根據《阿斯報》進一步透露，華拉尼的不滿起源於球會並沒有為他準備獲得世界盃冠軍的紀念儀式，而在華拉尼離隊後，拿玻里中堅高列巴尼（K.Koulibaly）將成為皇馬用來代替法國人的頭號選擇。

皇馬大清洗計劃曝光！13人恐要離隊

西班牙《馬卡報》週二在封面頭條披露，施丹將決定一半球員的命運，皇馬的原則是在收購之前先完成清洗。球會正在做收購的工作，但清洗的情況製約著球隊的收購計劃，巴爾（G.Bale）、馬些路（Marcelo）、伊斯高（Isco）進入了出售名單，但球會擔心出現華拉尼（R.Varane）這樣的突然要求離開的球員。

《馬卡報》披露，皇馬正在做著收購方面的相關工作，但高層也將一半的精力放在了球員清洗上。今夏皇馬的球隊組建原則是先清洗，再收購。施丹（Zidane）已經表示，球隊今夏將有重大的變革，不過要努力做到不給球隊留下創傷。

相關新聞：【全因買人問題...】施丹再與佩雷斯起爭執！

施丹上季就提出了革新球隊的計劃，但因為得不到高層支持導致計劃受挫，施丹也選擇離開，現在，他獲得了革新球隊的權力。不過清洗的方案和上季不一樣了，畢竟情況已經發生了變化，而接下去2個月，球員的情況可能還會有變化。

不管如何，皇馬大半球員的未來不明確。《馬卡報》指出，有13名球員前途不明，他們不知道下季會穿哪傢俱樂部的波衫。每個人的個人情況以及在球隊的情況都不同。

首先是巴爾，皇馬已經為他打開離去之門。皇馬認為他在班拿貝的週期該結束了，球隊的革新該從他開始，施丹也是這麼想的。現在的問題就是巴爾不想離開，巴爾的團隊也堅持表示，巴爾要完成自己與皇馬的合約。

不過求購巴爾的球會不少，而皇馬高層也相信，最終巴爾還是要走人。但要趕走巴爾，勢必有一番爭吵。而佩雷斯（Perez）的態度十分關鍵，皇馬主席此前支持巴爾，而巴爾的團隊也表示，除非佩雷斯讓巴爾走人，否則巴爾不會走。

除了巴爾，巴列霍（J.Vallejo）、丹尼施巴路斯（D.Ceballos）、迪亞斯（B.Diaz）這些球員也可能走人，但皇馬主要考慮將他們外租。華拉尼的離開並不在皇馬的計劃中，但這位法國中堅對皇馬球會感到不滿，他決定「換換空氣」，而據足球節目「Jugones」透露，他已經對皇馬明確表示了要離開的想法。

據悉，大巴黎對華拉尼感興趣，而如果華拉尼離開皇馬，那班拿貝高層考慮用高列巴尼替代華拉尼。不過塞內加爾中堅剛剛與拿玻里球會續約，要引進他並不容易。高列巴尼與拿玻里的合約到2023年到期，到2020年他的合約毀約金將上升到1.5億歐元。

相關新聞： 加媒質疑施丹：返皇馬就為親生仔開後門？

拿華斯（K.Navas）的情況很獨特，皇馬錶示用得到他，但球隊無法保證給他主力的位置，最後的決定權屬於拿華斯本人。如果他要離開，皇馬會為他打開大門。馬些路今季狀態糟糕，雖然在施丹手下重新獲得信任，但高層仍將其列入清洗名單。

還有一些球員的去留與球隊的收購掛鉤。如果皇馬能搞掂普巴（P.Pogba）和夏薩特（E.Hazard）的轉會，那伊斯高這樣的球員將被送走。馬里安奴費拉拿（M.Diaz）、華斯基斯（L.Vazquez）乃至賓施馬（K.Benzema）的情況都與此類似。如果皇馬引進了一位9號，那球隊進攻線上有新9號，華斯基斯、雲尼斯奧斯（Vinicius）、阿辛斯奧（M.Asensio）、賓施馬、馬里安奴費拉拿、施巴斯坦洛迪里格（Sebastian Rode）（確定今夏正式加盟），還有可能到來的夏薩特，進攻區域的球員太多了。

馬些路、賓施馬、馬里安奴費拉拿、拿華斯、施華路斯、迪亞斯、巴爾、巴列霍、盧卡·施丹（L.Zidane）、伊斯高、費德·華維迪（F.Valverde）、華拉尼、洛蘭迪（M.Llorente），總共13名球員去留情況不明，幾個月後，或許我們就會看到一個面目全非，但也煥然一新的皇馬。（沙治奧）

【全因買人問題...】施丹再與佩雷斯起爭執！

近來有關華拉尼（R.Varane）要離開皇馬的傳聞愈演愈烈，據《阿斯報》報導稱，華拉尼已經告知皇馬高層自己想要離開，而對於買誰來頂替華拉尼，施丹（Zidane）卻和佩雷斯（Perez）產生了分歧。

《阿斯報》表示，對於華拉尼的替身，皇馬現在有兩個選擇：一是拿玻里的高列巴尼，另一個是馬體會的基文尼斯（J.Gimenez）。施丹更加傾向於簽下高列巴尼（K.Koulibaly），而佩雷斯卻更想要基文尼斯。

相關新聞：皇馬大清洗計劃曝光！13人恐要離隊

施丹一直非常關注高列巴尼，在他回到皇馬之後，一直在督促球隊簽下這名塞內加爾中堅，儘管球隊已經簽下了米利唐（E.Militao）。不過，想要簽下高列巴尼並非易事，因為這名27歲的中堅剛剛同拿玻里續約，新合約到2023年，另外，他的違約金也將在2020年上升到1.5億歐元。

而皇馬主席佩雷斯更傾向於簽下基文尼斯，不過想要簽下這位馬體會中堅也不容易，因為基文尼斯去年剛同馬體會續約到2023年，違約金為1.2億歐元。在盧卡斯-靴南迪斯（Lucas Hernandez）轉會拜仁，高甸（D.Godin）也有可能離隊的情況下，馬體會肯定不想球隊在中堅位置上再少一人，基文尼斯被視為球隊的非賣品。

《阿斯報》還透露，去年基文尼斯和隊友去班拿貝觀看了南美自由盃決賽，佩雷斯和他有過一番交談，佩雷斯在挖角球員時經常採用這一招。在2013年歐聯4強結束後，他曾和還在多蒙特的利雲（R.Lewandowski）交談過，問他是否願意來皇馬。

相關新聞：加媒質疑施丹：返皇馬就為親生仔開後門？

在施丹二進宮時，西班牙媒體曾透露，施丹將手握轉會的絕對權力，任何球員變動必須經過他的同意。沒想到證實這消息真假的機會這麼快就來了，不知在引進中堅問題上，皇馬到底應該聽誰的？

【用人唯親】皇馬前教頭批施丹安排囝囝做正選

上輪西甲比賽，皇家馬德里主場迎戰韋斯卡，施丹對陣容作出了大幅度調整，派上不少年青球員，包括他的兒子盧卡施丹 ( Luca Zidane ) 亦以正選門將的身份上陣，引起極大迴響，其中皇馬家球員及領隊蘇斯達 ( Bernd Schuster ) 就批評施丹用人為親。

首次為皇馬一隊上陣的盧卡施丹表現未有太大亮點，客隊韋斯卡全場只得三次中龍射門，其中兩次攻破他的大門，幸好賓施馬於比賽尾段絕殺對手，才化解了盧卡施丹的尷尬。賽後蘇斯達直指，看不到父親帶領兒子披甲的這種想法有甚麼好處，批評施丹安排一號門將拿華斯做後備，改以盧卡施丹上陣的決定用人為親。

蘇斯達曾於球員時代為皇馬效力，並兩次捧走西甲冠軍，他於 2007 年曾成為皇馬教練，帶領球隊贏得聯賽冠軍，並於 2008 年 12 月離隊。

加媒質疑施丹：返皇馬就為親生仔開後門？

皇馬對韋斯卡的比賽，施丹（Z.Zidane）的一個決定引發了巨大爭議。這場比賽，他安排自己的兒子盧卡·施丹（L.Zidane）正選，卻將拿華斯放在後備席上。而西班牙加泰羅尼亞的《每日體育報》暗示，施丹這次選擇回歸皇馬，就是為了給兒子創造機會。

《每日體育報》表示，施丹做出了一個高風險的決定，這可能會在他的教練生涯中留下一個標記。對韋斯卡的比賽，他廢棄了皇馬球迷心目中的「聖人」拿華斯（K.Navas），選擇讓自己的兒子盧卡正選。在此役之前，盧卡·施丹都是一個沒有任何高水準比賽經驗的門將，但突然之間，他就從前幾位教練手下的邊緣門將，變成了父親手下的正選球員。

這場比賽，盧卡表現一般，皇馬開場3分鐘就失球，盧卡對韋斯卡的2個入球無能為力，而比賽中他也沒什麼發亮點。《每日體育報》表示，誰也不知道盧卡的職業生涯會怎樣，僅僅因為他是教練的兒子就來判斷他，這是不公平的，但是可以指出一點，那就是他上升為球隊的正選，並不是純粹的競技方面的因素。

加泰媒體還指出，盧卡正選，製造了一個犧牲品。之前拿華斯被高圖爾斯（T.Courtois）擠到後備席上，這場比賽，高圖爾斯受傷，不能上場，就在拿華斯認為自己可以結束噩夢的時候，突然發現佩雷斯（Perez）的利益和施丹的利益交織在了一起。佩雷斯一直不怎麼喜歡拿華斯，而雖然在施丹執教皇馬的第一階段信任拿華斯，現在卻優先選擇自己的兒子。施丹不是第一個讓兒子上場的教練，也不會是最後一個，但盧卡在施丹回歸後的第二場比賽就正選，而且還犧牲了拿華斯這樣巨星的利益，這讓人感覺不佳。

《每日體育報》最後表示，此前施丹選擇離開換，但僅僅幾個月後就選擇回歸。之前一個很大的疑問是究竟是什麼讓施丹在如此短的時間內改變了決定。但在這場比賽後，大家可以有更好的理解了。

賽後施丹對此進行了解釋：「我為他（盧卡）高興，為他在班拿貝上演首戰高興。他是球隊第三門將，高圖爾斯受傷了，拿華斯剛參加了國家隊比賽，我想讓他休息。盧卡表現不錯，他在皇馬青訓營16年了，他有資格。」

而前皇馬門將卡斯拿也表示：「盧卡有什麼好事，我是第一個為他高興的。他是個很好的人，也是很出色的門將。我認為他今年已更上一層樓，更成熟了。他在卡斯蒂利亞表現非常出色。他擁有門將需要的素質。盧卡的未來？他現在在皇馬，之後的情況誰也無法預測。但我相信他能在最高水準踢很多年。」

卡斯拿最後指出：「我認為對一位第三門將來說，能上場是非常重要的，他們獲得的機會很少，在獲得機會時，要證明自己，也要享受比賽。」（沙治奧）

高達4000萬
4000萬買個26歲當打嘅守門員有幾貴呀

keyworf 25繼續輪換咪得 老連借多一兩季返嚟接keyword班做25後備
至於閃避球隊員就算啦 睇得出佢有波底但啲反應 企位 撲救都睇唔出佢會上到一線(雖然個幾月前有條佢嘅B隊單場比賽精華睇落係唔差嘅)

邊到彈出嚟

good bye and thank you navas

兩個走晒
下年正選閃避後備老連

施巴斯坦洛迪里格（Sebastian Rode）（確定今夏正式加盟）應該講緊巴西件rodrygo?

rodrygo goes
中左rod3個字

📝 Our 19-man squad for tomorrow's #RMLiga match against @valenciacf_en! #HalaMadrid

Real Madrid C.F.

🆕🏟 Take a look at the plans for the new Santiago Bernabéu! #HalaMadrid

久違既4312即將重現

Augusto Solari: Santiago Solari faced up to in a tough situation at Real Madrid

Santiago Solari's nephew, Augusto Solari, has defended the former Real Madrid head coach and his work, despite his sacking at the Santiago Bernabeu.

"Santi faced up to a difficult situation that Real Madrid were in," Augusto told Radio MARCA.

"We're proud of him for the experience he had in charge of the first team.

斷估唔會又俾驚波仔正選掛

Real Madrid consider the futures of the players out on loan

Real Madrid have a whole line-up of players out on loan all around Europe this season and they are studying the options for each of these 11 talents.

我估下場輪換isco
433
禿 賓 辛/機
卻 摩
米
馬 拉 華 奧
拿

Real Madrid defender Jesus Vallejo has become frustrated by a lack of first-team opportunities and wants to move on, according to La Sexta.

走啦

玻璃到喊信唔過 走啦

一唔輪換 罩他就即刻名單都入唔到

賽程頻密需要佢嚟輪換嗰陣佢做緊乜

傷多過踢，仲好意思講 ...

做緊成昆 潛入皇馬做間諜

"If Mbappé doesn't join Real Madrid this year, he definitely will in 2020" - Robert Pires

Robert Pires told La W Radio that he is sure Kylian Mbappé's future lies at Real Madrid: "He's intelligent, he knows what he needs to do in the future..."

Real Madrid set eyes on Fernando Delgado and Esteban Aparicio

Eager to further invest in the team's future, Real Madrid have targetted Rayo Vallecano striker Esteban Aparicio and Rayo Majadahonda midfielder Fernando Delgado as two potential signings for the Juvenil squad.

世清再現身

施丹︰華拉利冇打算離隊

皇家馬德里教練施丹表示，近日盛傳離隊的中堅華拉利，並沒有表示任何離開意欲。

近日傳出曼聯及祖雲達斯均對這位25歲守將深感興趣，有指他將在今夏離開班拿貝球場，不過施丹表示他沒有透露任何離隊打算。

施丹說︰「這裡所有人和我都不想他離隊，他仍然年輕，但已在這裡8年，表現很好，對我亦十分友善。」

「他沒有透露任何想離開的打算，除非你知道一些我不知道的東西。但我理解的是他認為正效力世上最佳的球隊，已贏得很多錦標，對我亦沒有不滿。」()

當年係咪拖舟鋪橋搭路叫華拉利過黎

係 同埋佩仔親自說服

咁都比疤追平

三冠了

師兄請振作

我廠前4穩了😂

你疤六冠穩了

維師兄好球！！

why hey0

抵啦~

Dear all on9,

世3 ✅✅✅
Jovic very close
依家主攻普巴

BRs
Papa

膠已派 請好好反省~

師兄今日心情做咩咁差

佩仔太廢

有待世清討伐

Ronaldo: “Zidane knows how to work in an intelligent way”

Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos have given their insight into working with Zinedine Zidane for a French documentary about the Real Madrid coach.

“I think that Zidane knows how to manage the team in an intelligent way. It’s not an easy situation because all of the players want to play a lot. But he knows how to work in an intelligent way and get all of the players involved,” said the Juventus striker Ronaldo about his former coach.

49000豬波

Real Madrid forward Gareth Bale has told his entourage that he has no plans to leave the Bernabeu in the next transfer window. The 29-year-old has been linked with a return to Tottenham and also with Manchester United. (Marca, via Inside Futbol)

殺破狼🐺

賴死唔走

【西甲預告】皇馬訪「蝙蝠洞」有暗湧

【體育】施丹回家第3擊，在周三西甲帶領皇家馬德里作客華倫西亞，肯定遇上重大考驗。
撰文：歪花

施丹回歸皇家馬德里後，兩戰全勝。除了射手賓施馬延續今季的神勇表現之外，攻中艾斯高、左閘馬些路、翼鋒加里夫巴利這些在前帥蘇拿利不受重用的球星，皆踢回水準。

再作馮婦後的2場比賽，施丹合共起用了19名球員，連門將也場場不同，目的明顯是試用陣中所有資源，看看誰去誰留，為今夏轉會市場做好準備。就連以往不獲這名法國球王青睞的中場丹尼施巴路斯，也在上仗正選披甲，因此一眾戰將為了留隊，鬥心必高。

華倫西亞走過低谷，已經全部回勇，近7場取得5勝2和，近5場主場更錄得4勝1和。看遠一點，他們於各項賽事已經16場不敗，追平了球會近77年紀錄；若施丹試陣太離譜，隨時失利。

肉酸=日本
反酸=美帝

吊 咪撚阻住世三黎牙

世三與他的猩型賓周

630與98的性愛合體

第一次認同你

你同真名王係我契弟

咁高人工
點肯走
平日練下波
放假打下golf
幾撚寫意

#52571

牛尔係MOLA達寵物

牜巨仲係ericksen23 玩具

牛尔係Catgirl 性奴

笑閪

肉酸狗低賤到連狗都不如

你咪係

佢猁疤迷

討伐肉球 人人有責

牠已經再度敗走

肉球柒度被嚴重低估

有幾多手足去過班拿貝蒲？

我同YC係個到有個激情既一個週末

98就98啦

98同630每日都好激情

咁都比負皮咁小器

仆街 無人去過

爆啊

Real Madrid: Varane a PSG target

Paris Saint-Germain have joined a growing list of suitors for Raphaël Varane, who appears set on leaving Real Madrid this summer.

McManaman: I support Florentino Perez but there were mistakes made in the summer

This season's difficulties at Real Madrid stem back to the exits of both Zinedine Zidane and Cristiano Ronaldo in the summer, with Steve McManaman insisting that the club's hierarchy need to accept the blame.

"I'm a big supporter of Florentino, how can you not be after four Champions Leagues in five years," McManaman said to La Galerna.

"And now he's brought Zizou back."I can only point to the reasons behind this year being so bad. Anyone could see the consequences of letting Cristiano go without a replacement, but I have no problem with Florentino [Perez]"

去過

fuckyea!

🌭️😼🤮

月狗

靜啦拜狗

痢疤嘔吐物

試過去魯營着皇馬波衫

又恰隻狗

去乜鳩魯營

你係咪之前話會去睇韋斯卡個場

包皮單換

No 睇對畢爾包

Odegaard係荷甲好似踢得幾好

去埋西維爾同貝迪斯 貝迪斯球場舊到

有無入場睇？
呢兩個球場應該都係氣氛好好

Back please

O仔定B仔勁

愛蛇勁

依樣假

師兄又唔用自己意志

C朗：施丹是銀河艦隊的完美舵手

【體育】效力祖雲達斯的基斯坦奴朗拿度已離開皇家馬德里，他在前主帥施丹麾下曾成就歐聯3連霸的輝煌成績，C朗和皇馬隊長沙治奧拉莫斯就在一部關於這法國球王的紀錄片中，好好剖析箇中原因。

去季替皇家馬德里成功贏取史上第13座歐聯冠軍的施丹（Zinedine Zidane），於去夏宣佈不再續任教練一職，加上主將基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）出走到意大利，皇馬受極大衝擊。銀河艦隊今季先後辭退盧柏迪古和蘇拿利兩位教練，上月終請得46歲的施丹回歸，據報會長佩雷斯更願意下放更多權力給這位功勳主帥。

法國媒體RMC Sport 1最近就製作了一部關於施丹回歸的紀錄片，邀得基斯坦奴朗拿度和沙治奧拉莫斯等球星作訪問。C朗表示：「我認為施丹知道如何以聰明的方式去領導球隊。這不是一件容易的事，因為隊中所有球員都想上陣比賽，但他就是有方法讓整個團隊都能參與其中。」

除了C朗對施丹的人際關係能力推祟備至外，盛傳極力反對前主帥摩連奴回歸班拿貝的皇馬隊長拉莫斯，也在紀錄片內稱讚這名法國教練是獨一無二的：「施丹無論當球員還是教練都非常出色，能找到方法把自己的足球天賦由球場上帶到更衣室。他能鼓動麾下球員發揮出最佳表現，球隊成績這麼好並不是巧合。」

圖片來源 : ©AFP

縱然施丹回歸 高華域仍望留車路士

克羅地亞中場高華域，目前以借將身份效力車路士，雖然施丹回歸皇馬，但他希望長留車路士。

高華域本季於車路工發展理想，曾出場41次，故他希望長留倫敦發展。不過因為當日借到車仔，球會間並無買斷協議，另外領隊沙利本身亦前途堪虞，到夏天時或已帥位不保。

最麻煩是車路士遭歐洲足協處罰，不能於未來2個轉會窗買人，車仔正向有關方面上訴。高華域要留於車路士，的確困難重重。()

Pogba: Real Madrid target made LaLiga-move pact with agent

The Manchester Evening News revealed in September that Paul Pogba's agent, Mino Raiola, told him three years ago he'd get him to Spain in 2019.

Paul Pogba is now, alongside Eden Hazard, a priority summer target for Real Madrid. Zinedine Zidane is desperate to make the midfielder a key cog in his new-look team, and has told the club so. This explains why the coach, who is usually so cautious when talking publicly about transfers, could not hide his admiration for Pogba last week, flinging the Bernabéu doors open to his compatriot when he said: "If he wants to come to Madrid, why shouldn't he?"

Marking a year since Ronaldo's phenomenal overhead kick against Juventus

April 3, 2018 will forever live in the memory of Real Madrid supporters as the day in which Cristiano Ronaldo produced arguably his greatest goal for the club, a wondrous overhead kick against Juventus in the Champions League.

咁又冇 冇咁多時間

Gareth Bale's playing stats suggesting the end is nigh at Madrid

The Welsh international has failed to live up to the level of expectation following Cristiano's departure and has become a source of ire for the Bernabéu crowd.

數據唔差

上年入完之後係屋企大叫

狗

Real Madrid and Juventus favourites to sign Joao Félix

Joao Félix renewed his deal with Benfica in November and his release clause increased to €120 million but Real Madrid could be an option.

閒日深夜冇人睇西波

Me軟弱 要眠了

Mijatovic: Marcelo can recover his form at Real Madrid, but I am not sure about Bale

Former Real Madrid striker Predrag Mijatovic has claimed that whilst he can foresee Marcelo returning to the level that many have seen at Los Blancos for the last decade, he has his doubts about Gareth Bale doing the same.

“Marcelo is the vice-captain, he has spent many years at Real Madrid and he is the best left-back in history after Roberto Carlos,” Mijatovic told Radio MARCA.

“He can surely offer many things in the next few years, but I am not sure about Bale

利收左未

ja ga

25狗正式收皮！爽！

？

如果傷咗就係收皮咁你當佢係啦

乜春呀 講緊拖舟話下年龍門已經定咗

假皇報到

要打蝙蝠了

比蝙蝠打

yes good bye and thank you keyword

訓晒既喂

睇緊，有d怕1001

gayc

條link慢左2-3min

fuck 以為345
遲左醒

馬些怒射 !

對華倫西亞都無人睇

返工呀

似樣D嘅射波都冇

冇人識頂

又做多餘野

週中仲要3:30

想防反跑快攻

場波西到

閒日閪時間仲要係閪波

華倫閪亞

痴線 省中個肚都咁多人抗議要12碼

goodbye keyword

0-1，Hi

古迪斯

期待牙賓反cup

半場一次似樣攻勢都冇

又唔見踼葡萄牙咁勁 世界垃圾到仆街

訓先 各位

認真,呢個失波古25肯撚定救到,隻手太長

E幾分鐘廢到

基捷斯 辛兩個完美示範咗one two之後應該點射波

*好壞示範

出isco吧啦

馬些路路

假皇

似樣啲嘅射門都冇 痴撚線

屌你老母垃圾25圖
搞到keyword無cs

gayc換猩/肥伊啦

辛同猩真係寧願要猩

25呢球 輸咗啦

柏利祖+干度比亞算唔算演示咗摩迪+普巴可以有幾勁

辛同機師邊個廢啲

gayc係傷咗就換 快啲換

老老實實機師仲好啲 走上走落拉下防守 好過而家下半場我完全冇見過辛